{
	"Restore": "恢复",
	"Restore as new": "恢复为新模块",
	"Preview": "预览",
	"Edit a Name": "编辑名称",
	"Add a Name": "添加名称",
	"Add a Tag": "添加标签",
	"Export": "导出",
	"Success": "成功",
	"Module": "模块",
	"Drop content here": "将内容拖放到此处",
	"Selector": "选择器",
	"Attribute": "属性",
	"Expression": "表达式",
	"Global": "全局",
	"Replace": "替换",
	"Format": "格式",
	"Separator": "分隔符",
	"Next": "下一步",
	"Direction Rule": "检测规则",
	"Edit": "编辑",
	"Config": "配置",
	"Group by": "分组方式",
	"Search": "搜索",
	"Image Gallery": "图片库",
	"Delete": "删除",
	"Replace Image": "替换图片",
	"Crop": "裁剪",
	"Edit Image": "编辑图片",
	"External Link": "外部链接",
	"Save to Gallery": "保存到图库",
	"Leave as External": "保留为外部链接",
	"Default Palette": "默认调色板",
	"My Palette": "调色板",
	"Selected:": "已选:",
	"Add to Favorites": "添加到收藏夹",
	"Copy to Project": "复制到项目",
	"Share to Project": "共享到项目",
	"Shared by You": "您的共享",
	"View all": "查看全部",
	"Save as New": "另存为新模块",
	"Comments": "批注",
	"Code Editor": "代码编辑器",
	"Drop here": "拖放到此处",
	"Default CSS": "默认 CSS",
	"Custom CSS": "自定义 CSS",
	"Apply the Code": "应用代码",
	"Tags": "标签",
	"ID": "ID",
	"Inputs Text Color": "输入框文本颜色",
	"Some elements may be hidden due to active view options.": "由于启用的视图选项，某些元素可能会被隐藏。",
	"Inputs Background Color": "输入框背景颜色",
	"Input Background Color": "输入框背景颜色",
	"Input Font Family": "输入框字体系列",
	"Input Height": "输入框高度",
	"Promo Image": "促销图片",
	"The aspect ratio of the added image does not match the others. Please replace it to match the {ratio} format": "所添加图片的宽高比与其他图片不匹配。请将其替换为符合 {ratio} 格式的图片",
	"Product Card URL": "产品卡片 URL",
	"Inputs Height": "输入框高度",
	"Decrease Height": "减少高度",
	"Increase Height": "增加高度",
	"Input Border Radius": "输入框边框圆角",
	"Inputs Border Radius": "输入框边框圆角",
	"Decrease Border Radius": "减小边框圆角",
	"Increase Border Radius": "增大边框圆角",
	"Input": "输入框",
	"Checkbox": "复选框",
	"Radio": "单选按钮",
	"Select": "选择",
	"Global Styles for all Form Elements": "所有表单元素的全局样式",
	"Add Form Element": "添加表单元素",
	"Product Carousel": "产品轮播",
	"Product carousels display multiple image previews for a promotion": "产品轮播会显示多张促销活动的图片预览",
	"Single Image Preview": "单图片预览",
	"Adding image to your annotation brings your email messages to life, making them more discoverable and inspiring": "为您的注释添加图片可让您的电子邮件消息更加生动，使其更显眼且更有吸引力",
	"Deal Annotation": "优惠注释",
	"Text, Textarea, Email, Tel, Number, Date Time, Range": "文本、文本区域、电子邮件、电话、数字、日期时间、范围",
	"Hidden Field": "隐藏的字段",
	"Used for sending data without user intervention": "用于在无需用户干预的情况下发送数据",
	"Switcher": "切换器",
	"Multiple Choices": "多选",
	"Dropdown Menu": "下拉菜单",
	"Section": "区块",
	"Section {itemIndex} Title": "区块 {itemIndex} 标题",
	"Expanded": "已展开",
	"Form elements": "表单元素",
	"Numbered List": "编号列表",
	"Titles Text Style": "标题文本样式",
	"Title Alignment": "标题对齐",
	"Success notification": "成功通知",
	"The data has been applied successfully": "数据已成功应用",
	"The data source link is unavailable. Please, make sure there is an access to the data source.": "数据源链接不可用。请确保可以访问数据源。",
	"Error notification": "错误通知",
	"The process is running": "正在处理",
	"Image processing": "图片处理中",
	"Can not upload an image.": "无法上传图片",
	"Can not get image from an external source.": "无法从外部来源获取图片。",
	"The file should not exceed the maximum resolution of {maxImageResolution}px.": "文件不得超过最大分辨率 {maxImageResolution} px。",
	"Aim for the drop zone!": "请对准拖放区域!",
	"Can`t delete the image": "无法删除图片",
	"The image has been deleted successfully": "图片已成功删除",
	"The option is disabled because was overridden in the Code editor": "由于该选项在代码编辑器中被覆盖，因此已被禁用",
	"Please use the \"Export\" feature to get the compiled HTML code ready for mailings via your ESP. </br> HTML code is displayed within editor only for editing purposes and doesn't have compiled styles for your convenience.": "请使用“导出”功能获取已编译的 HTML 代码，以便通过您的 ESP 发送邮件。</br>编辑器内显示的 HTML 代码仅用于编辑目的，方便起见，未包含编译后的样式。",
	"If an email client doesn't support the non-standard font, a similar standard font will be used instead.": "如果电子邮件客户端不支持此非标准字体，将改为使用类似的标准字体。",
	"Anchor's Name": "锚点名称",
	"Enter anchor's name": "输入锚点名称",
	"Button Text": "按钮文本",
	"Font Family": "字体系列",
	"Label Font Family": "标签字体系列",
	"Inputs Font Family": "输入框字体系列",
	"Labels Font Family": "标签字体系列",
	"Choose Font": "选择字体",
	"Font Size": "字体大小",
	"Label Font Size": "标签字体大小",
	"Labels Font Size": "标签字体大小",
	"Input Font Size": "输入框字体大小",
	"Inputs Font Size": "输入框字体大小",
	"Title Font Size": "标题字体大小",
	"Font Size on Desktop": "桌面端字体大小",
	"Label Font Size on Desktop": "桌面端标签字体大小",
	"Font Size on Mobile": "移动端字体大小",
	"Label Font Size on Mobile": "移动端标签字体大小",
	"Food & Drinks": "食物与饮料",
	"Frequently used": "常用",
	"Flags": "旗帜",
	"Label language": "标签语言",
	"Time Zone": "时区",
	"Play Button Styles": "播放按钮样式",
	"Image preview": "图片预览",
	"Image Block Preview": "图片块预览",
	"Image Block Rollover Preview": "图片块悬停预览",
	"Button Block Icon": "按钮块图标",
	"Banner Block Background": "横幅块背景",
	"Video Block Custom Thumbnail": "视频块自定义缩略图",
	"Menu Block Item {itemIndex} Icon": "菜单块项 {itemIndex} 图标",
	"Social Block Item {itemIndex} Icon": "社交块项 {itemIndex} 图标",
	"Container Background": "容器背景",
	"Structure Background": "结构背景",
	"Stripe Background": "条带背景",
	"Start again": "重新开始",
	"Header Stripes Background": "页眉条带背景",
	"Footer Stripes Background": "页脚条带背景",
	"General Background": "通用背景",
	"Image Path": "图片路径",
	"Responsive image": "响应式图片",
	"Make the image to fit to the width of a mobile screen. Please note: It only works on devices that have support for media queries.": "使图片适应移动设备屏幕的宽度。请注意: 此功能仅在支持媒体查询的设备上有效。",
	"The image will automatically adjust to the width of the screen on mobile devices that support it": "在支持此功能的移动设备上，图片将自动适配屏幕宽度",
	"Images won’t be adjusted to the width of the screen on mobile devices, which may lead to poor display of images and content": "图片将不会在移动设备上适应屏幕宽度，这可能导致图片和内容显示不佳",
	"This setting is automatically enabled due to the image width and cannot be disabled for proper mobile display.": "由于图片宽度原因，此设置已自动启用。为了确保在移动端正常显示，此设置无法禁用。",
	"Image Block": "图片块",
	"Text Block": "文本块",
	"Button Block": "按钮块",
	"Spacer Block": "间隔块",
	"Video Block": "视频块",
	"Social Block": "社交块",
	"Banner Block": "横幅块",
	"Timer Block": "计时器块",
	"Advanced Color Settings": "高级颜色设置",
	"Labels Letter Case": "标签字母大小写",
	"Digital Labels": "数字标签",
	"Timer Background Color": "计时器背景颜色",
	"Separator Font Color": "分隔符字体颜色",
	"Separator Font": "分隔符字体",
	"Labels Font": "标签字体",
	"Digits Font": "数字字体",
	"Labels Font Color": "标签字体颜色",
	"Labels Language": "标签语言",
	"Labels Color Days": "标签颜色(天)",
	"Labels Color Hours": "标签颜色(小时)",
	"Labels Color Minutes": "标签颜色(分钟)",
	"Labels Color Seconds": "标签颜色(秒)",
	"Expiration Image": "过期图片",
	"You have the option of displaying a different image when your countdown timer expires.": "您可以选择在倒计时器结束时显示不同的图片。",
	"Display Days": "显示天数",
	"Digits Font Color": "数字字体颜色",
	"Digits Color Days": "数字颜色(天)",
	"Digits Color Hours": "数字颜色(小时)",
	"Digits Color Minutes": "数字颜色(分钟)",
	"Digits Color Seconds": "数字颜色(秒)",
	"Menu Block": "菜单块",
	"HTML Block": "HTML 块",
	"Carousel Block": "轮播块",
	"Accordion Block": "折叠面板块",
	"Form Block": "表单块",
	"Container": "容器",
	"Container Form": "容器表单",
	"Structure": "结构",
	"Structures & Modules": "结构和模块",
	"Structures & Modules. Add template/pre-built modules, or structures with containers": "结构和模块。添加模板/预制模块，或带容器的结构",
	"Stripe": "条带",
	"Image": "图片",
	"Link": "链接",
	"Text": "文本",
	"Button": "按钮",
	"Spacer": "间隔",
	"Social Networks": "社交网络",
	"Menu": "菜单",
	"HTML": "HTML",
	"Banner": "横幅",
	"Video": "视频",
	"Timer": "计时器",
	"AMP Carousel": "轮播",
	"AMP Accordion": "AMP 折叠面板",
	"AMP Form": "AMP 表单",
	"Allows uploading and editing images": "允许上传和编辑图片及 GIF",
	"Allows working on text styles, adding merge tags and lists": "允许处理文本样式，添加合并标签和列表",
	"Allows designing buttons of any shape, size, and color": "允许设计任意形状、大小和颜色的按钮",
	"Meant to visually separate elements with a horizontal line": "用于通过水平线在视觉上分隔元素",
	"Offers 70+ social media icons and chats of different design styles": "提供 70 多种不同设计风格的社交媒体图标及聊天",
	"Helps taking users from emails to necessary pages on your site": "帮助用户从电子邮件跳转到您网站上的目标页面",
	"Allows adding elements with custom code in emails": "允许在电子邮件中添加带有自定义代码的元素",
	"Allows applying filters to images and placing text over them": "允许对图片应用滤镜并在其上层放置文本",
	"Allows setting thumbnail images & play buttons for videos": "允许为视频设置缩略图图片和播放按钮",
	"Adds a countdown to a specific date. Use the timer in emails for promotions, launches, and events": "可为特定日期添加倒计时。计时器可在电子邮件中用于促销、发布和活动",
	"Retina Display Support": "支持 Retina 显示屏",
	"The \"AMP Carousel\" block is currently being developed. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version": "允许添加带有可自定义幻灯片的旋转图片轮播，支持交互式 HTML 和 AMP HTML 版本。",
	"The \"AMP Accordion\" block is currently being development. Switch to the Old version of the Editor to access the full functionality needed to continue working on this email. Please note, that all changes you have already made to this email will be saved and available in the Old version": "允许添加带有可自定义区块的可折叠面板，仅支持 AMP HTML 版本",
	"An AMP Form block lets users collect feedback or run surveys directly in an email. It includes input fields and can be added in the Editor, allowing recipients to respond right from their inbox": "AMP 表单块允许用户在电子邮件中直接收集反馈或进行调查。该块包含输入字段，可在编辑器中添加，允许收件人直接从收件箱中回复",
	"Border Radius": "边框圆角",
	"Decrease Border Radius by {step}": "边框圆角减小 {step}",
	"Increase Border Radius by {step}": "边框圆角增大 {step}",
	"Top Left Border Radius": "左上边框圆角",
	"Decrease Top Left Border Radius by {step}": "左上边框圆角减小 {step}",
	"Increase Top Left Border Radius by {step}": "左上边框圆角增大 {step}",
	"Top Right Border Radius": "右上边框圆角",
	"Decrease Top Right Border Radius by {step}": "右上边框圆角减小 {step}",
	"Increase Top Right Border Radius by {step}": "右上边框圆角增大 {step}",
	"Bottom Right Border Radius": "右下边框圆角",
	"Decrease Bottom Right Border Radius by {step}": "右下边框圆角减小 {step}",
	"Increase Bottom Right Border Radius by {step}": "右下边框圆角增大 {step}",
	"Bottom Left Border Radius": "左下边框圆角",
	"Decrease Bottom Left Border Radius by {step}": "左下边框圆角减小 {step}",
	"Increase Bottom Left Border Radius by {step}": "左下边框圆角增大 {step}",
	"Radius for All Corners": "统一设置圆角",
	"Radius per Corner": "分别设置圆角",
	"Outlook for Windows does not have a support for the border radius property. We recommend enabling the Outlook support option.": "Outlook for Windows 不支持边框圆角属性。我们建议启用“Outlook 兼容”选项。",
	"It only works with CSS styles, so it is not supported by Outlook on Windows. We recommend enabling the Support for Outlook option.": "该功能仅支持 CSS 样式，因此 Outlook for Windows 无法兼容。我们建议启用“Outlook 兼容”选项。",
	"Border for All Sides": "统一设置边框",
	"Border per Side": "分别设置边框",
	"Outlook for Windows does not have support for a separate button border width setting": "Outlook for Windows 不支持独立的按钮边框宽度设置",
	"Not supported by Outlook on Windows, so we recommend enabling the Support for Outlook option in the General Settings tab.": "Outlook for Windows 不支持此功能，因此我们建议在“通用设置”选项卡中启用“Outlook 兼容”选项。",
	"Outlook for Windows does not have support for dashed and dotted borders": "Outlook for Windows 不支持虚线和点线边框。",
	"Adjust to width": "适配宽度",
	"Not supported by Outlook for Windows. We recommend enabling the Outlook support option.": "Outlook for Windows 不支持此功能。我们建议启用“Outlook 兼容”选项。",
	"Fit to Container on Desktop": "桌面端适应容器",
	"Adjust to width on Mobile": "在移动端适配宽度",
	"Paragraph Bottom Space": "段落下方间隔",
	"Anchor Link": "锚点链接",
	"Creates an anchor for this element. Anchor links in emails are designed to make navigation easier. They help take readers to specific places in the email without the need to scroll. <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/3174098-how-to-apply-anchor-hyperlinks\" target=\"_blank\">Learn more</a> about how it works and how to create one with Stripo.": "为此元素创建锚点。电子邮件中的锚点链接旨在提升导航便捷性，使读者无需滚动页面即可跳转到邮件中的特定位置。<a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/3174098-how-to-apply-anchor-hyperlinks\" target=\"_blank\">详细了解</a>其工作原理以及如何使用 Stripo 创建锚点。",
	"Anchor Links": "锚点链接",
	"An anchor link should not exceed more than 150 characters": "锚点链接不得超过 150 个字符",
	"An alternate text should not exceed more than 255 characters": "替代文本不得超过 255 个字符",
	"A HEX color value should not exceed more than 8 symbols": "十六进制颜色值不得超过 8 个符号",
	"A keyword must have at least 2 characters": "关键字必须至少包含 2 个字符",
	"Menu Item Type": "菜单项类型",
	"Menu Item {itemIndex} Type": "菜单项 {itemIndex} 类型",
	"Add template/pre-built modules, or structures with containers": "添加模板/预制模块或带容器的结构",
	"Alignment on Desktop": "桌面端对齐",
	"Alignment on Mobile": "移动端对齐",
	"Animals & Plants": "动物和植物",
	"Activities": "活动",
	"Arrows": "箭头",
	"Hide Element on Mobile": "在移动端隐藏该元素",
	"This element will not be hidden in email clients  which do not support media queries.": "在不支持媒体查询的电子邮件客户端中，此元素将不会被隐藏。",
	"The element already hidden on Desktop. Activating this option you turning off hidden state for Desktop.": "该元素已经在桌面端隐藏。激活此选项，将关闭桌面端的隐藏状态。",
	"Hidden on Mobile": "在移动端隐藏",
	"Hide on Desktop": "在桌面端隐藏",
	"Hide Item on Desktop": "在桌面端隐藏该项",
	"Hide Item on Mobile": "在移动端隐藏该项",
	"The element will be hidden on Yahoo mobile App, as well as in mobile email client which do not support media queries.": "该元素将在 Yahoo 移动应用以及不支持媒体查询的移动电子邮件客户端中被隐藏。",
	"The element already hidden on Mobile. Activating this option you turning off hidden state for Mobile.": "该元素已在移动端隐藏。激活此选项，将关闭移动端的隐藏状态。",
	"Hidden on Desktop": "已在桌面端隐藏",
	"Icon": "图标",
	"The icon inside the button will not show in Outlook 2002, 2007, 2010, 2013, 2016, 2019 on Windows.": "按钮内的图标在 Outlook for Windows 2002、2007、2010、2013、2016 和 2019 中将不会显示。",
	"Button label should not exceed more than 255 characters": "按钮标签不得超过 255 个字符",
	"Block Background Color": "块背景颜色",
	"General Background Color": "通用背景颜色",
	"Will be applied to the entire email": "将应用于整个电子邮件",
	"Responsive Design": "响应式设计",
	"All emails designed with Stripo are responsive by default, but you have the option to disable this feature.": "使用 Stripo 设计的所有电子邮件默认支持响应式布局，但您可以选择禁用此功能。",
	"Your email will automatically adjust for smaller screens by displaying content in a single column. Side-by-side blocks will be stacked vertically": "您的电子邮件会以单列显示内容，自动适配较小的屏幕。原本并排的块将垂直堆叠排列",
	"Your email will display the desktop version on mobile devices. Mobile-specific settings will be turned off in the Editor": "您的电子邮件将在移动设备上显示桌面端版本。编辑器中的移动端特定设置将被关闭",
	"Button Color": "按钮颜色",
	"Label Color": "标签颜色",
	"Input Color": "输入框颜色",
	"Input Text Color": "输入框文本颜色",
	"Labels Color": "标签颜色",
	"Show Label": "显示标签",
	"Show \"Start Again\" Button": "显示“重新开始”按钮",
	"Label Name": "标签名称",
	"Hover Button Styles": "悬停按钮样式",
	"The option \"hover button styles\" (changing colors upon a mouseover) is supported by a limited number of email clients. <a href=\"{link}\" target=\"_blank\">Learn more</a>": "仅有少数电子邮件客户端支持“悬停按钮样式”选项(鼠标悬停时改变颜色)。<a href=\"{link}\" target=\"_blank\">了解详情</a>",
	"https://www.caniemail.com/features/css-pseudo-class-hover/": "https://www.caniemail.com/features/css-pseudo-class-hover/",
	"Bulleted List": "项目符号列表",
	"Bullets & Stars": "项目符号和星星",
	"Color": "颜色",
	"Font": "字体",
	"Font Color": "字体颜色",
	"Border Color": "边框颜色",
	"Input Border Color": "输入框边框颜色",
	"Border Top Color": "上边框颜色",
	"Border Right Color": "右边框颜色",
	"Border Bottom Color": "下边框颜色",
	"Border Left Color": "左边框颜色",
	"Margins on Desktop": "桌面端外边距",
	"Equalize Margins on Desktop": "统一桌面端外边距",
	"Margin Top on Desktop": "桌面端上外边距",
	"Decrease Margin Top on Desktop by {step}": "桌面端上外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Top on Desktop by {step}": "桌面端上外边距增加 {step}",
	"Margin Right on Desktop": "桌面端右外边距",
	"Decrease Margin Right on Desktop by {step}": "桌面端右外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Right on Desktop by {step}": "桌面端右外边距增加 {step}",
	"Margin Bottom on Desktop": "桌面端下外边距",
	"Decrease Margin Bottom on Desktop by {step}": "桌面端下外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Bottom on Desktop by {step}": "桌面端下外边距增加 {step}",
	"Margin Left on Desktop": "桌面端左外边距",
	"Decrease Margin Left on Desktop by {step}": "桌面端左外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Left on Desktop by {step}": "桌面端左外边距增加 {step}",
	"Margins on Mobile": "移动端外边距",
	"Margins": "外边距",
	"Equalize Margins on Mobile": "统一移动端外边距",
	"Margin Top": "上外边距",
	"Decrease Margin Top by {step}": "上外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Top by {step}": "上外边距增加 {step}",
	"Margin Right": "右外边距",
	"Decrease Margin Right by {step}": "右外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Right by {step}": "右外边距增加 {step}",
	"Margin Bottom": "下外边距",
	"Decrease Margin Bottom by {step}": "下外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Bottom by {step}": "下外边距增加 {step}",
	"Margin Left": "左外边距",
	"Decrease Margin Left by {step}": "左外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Left by {step}": "左外边距增加 {step}",
	"Margin Top on Mobile": "移动端上外边距",
	"Decrease Margin Top on Mobile by {step}": "移动端上外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Top on Mobile by {step}": "移动端上外边距增加 {step}",
	"Margin Right on Mobile": "移动端右外边距",
	"Decrease Margin Right on Mobile by {step}": "移动端右外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Right on Mobile by {step}": "移动端右外边距增加 {step}",
	"Margin Bottom on Mobile": "移动端下外边距",
	"Decrease Margin Bottom on Mobile by {step}": "移动端下外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Bottom on Mobile by {step}": "移动端下外边距增加 {step}",
	"Margin Left on Mobile": "移动端左外边距",
	"Decrease Margin Left on Mobile by {step}": "移动端左外边距减少 {step}",
	"Increase Margin Left on Mobile by {step}": "移动端左外边距增加 {step}",
	"Margins around the image": "图片周围的外边距",
	"Margins around the button": "按钮周围的外边距",
	"Margins around the separator line": "分隔线周围的外边距",
	"Margins around social network icons": "社交网络图标周围的外边距",
	"Margins around the banner": "横幅周围的外边距",
	"Margins around the timer": "计时器周围的外边距",
	"Margins around elements formed by custom code": "由自定义代码所形成元素周围的外边距",
	"Margins around the structure": "结构周围的外边距",
	"Margins around the element": "元素周围的外边距",
	"Padding on Desktop": "桌面端内边距",
	"Equalize Padding on Desktop": "统一桌面端内边距",
	"Padding Top on Desktop": "桌面端上内边距",
	"Decrease Padding Top on Desktop by {step}": "桌面端上内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Top on Desktop by {step}": "桌面端上内边距增加 {step}",
	"Padding Right on Desktop": "桌面端右内边距",
	"Decrease Padding Right on Desktop by {step}": "桌面端右内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Right on Desktop by {step}": "桌面端右内边距增加 {step}",
	"Padding Bottom on Desktop": "桌面端下内边距",
	"Decrease Padding Bottom on Desktop by {step}": "桌面端下内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Bottom on Desktop by {step}": "桌面端下内边距增加 {step}",
	"Padding Left on Desktop": "桌面端左内边距",
	"Decrease Padding Left on Desktop by {step}": "桌面端左内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Left on Desktop by {step}": "桌面端左内边距增加 {step}",
	"Padding on Mobile": "移动端内边距",
	"Padding": "内边距",
	"Equalize Padding on Mobile": "统一移动端内边距",
	"Padding Top": "上内边距",
	"Decrease Padding Top by {step}": "上内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Top by {step}": "上内边距增加 {step}",
	"Padding Right": "右内边距",
	"Decrease Padding Right by {step}": "右内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Right by {step}": "右内边距增加 {step}",
	"Padding Bottom": "下内边距",
	"Decrease Padding Bottom by {step}": "下内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Bottom by {step}": "下内边距增加 {step}",
	"Padding Left": "左内边距",
	"Decrease Padding Left by {step}": "左内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Left by {step}": "左内边距增加 {step}",
	"Padding Top on Mobile": "移动端上内边距",
	"Decrease Padding Top on Mobile by {step}": "移动端上内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Top on Mobile by {step}": "移动端上内边距增加 {step}",
	"Padding Right on Mobile": "移动端右内边距",
	"Decrease Padding Right on Mobile by {step}": "移动端右内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Right on Mobile by {step}": "移动端右内边距增加 {step}",
	"Padding Bottom on Mobile": "移动端下内边距",
	"Decrease Padding Bottom on Mobile by {step}": "移动端下内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Bottom on Mobile by {step}": "移动端下内边距增加 {step}",
	"Padding Left on Mobile": "移动端左内边距",
	"Decrease Padding Left on Mobile by {step}": "移动端左内边距减少 {step}",
	"Increase Padding Left on Mobile by {step}": "移动端左内边距增加 {step}",
	"Button padding that makes the space around the button text": "按钮内边距，会为按钮文本周围留出空间",
	"Paddings in the stripe add some space around the content area of the email": "条带的内边距，会为电子邮件的内容区域周围留出一些空间",
	"Internal padding adds some space around containers and blocks": "内边距，会在容器和块周围留出一些空间",
	"Internal padding creates space around containers and blocks": "内边距，会在容器和块周围留出空间",
	"Paddings around the block": "块周围的内边距",
	"Paddings around the element": "元素周围的内边距",
	"Padding in the \"Text\" block makes space around the added text.": "“文本”块中的内边距，会在添加的文本周围留出空间。",
	"Please enter a valid link": "请输入有效链接",
	"The image with the invalid link cannot be saved to the image gallery": "链接无效的图片无法保存到图片库",
	"Parentheses": "括号",
	"Pictographs": "象形符号",
	"Punctuations": "标点符号",
	"Select color": "选择颜色",
	"Decrease Separator by {step}": "分隔线减少 {step}",
	"Increase Separator by {step}": "分隔线增加 {step}",
	"Left alignment": "左对齐",
	"Center alignment": "居中对齐",
	"Right alignment": "右对齐",
	"Justify text": "两端对齐文本",
	"Border": "边框",
	"Input Border": "输入框边框",
	"Border input mode": "边框输入模式",
	"Decrease border by {step}": "边框减少 {step}",
	"Increase border by {step}": "边框增加 {step}",
	"Border Top": "上边框",
	"Decrease Border Top by {step}": "上边框减少 {step}",
	"Increase Border Top by {step}": "上边框增加 {step}",
	"Border Right": "右边框",
	"Decrease Border Right by {step}": "右边框减少 {step}",
	"Increase Border Right by {step}": "右边框增加 {step}",
	"Border Bottom": "下边框",
	"Decrease Border Bottom by {step}": "下边框减少 {step}",
	"Increase Border Bottom by {step}": "下边框增加 {step}",
	"Border Left": "左边框",
	"Decrease Border Left by {step}": "左边框减少 {step}",
	"Increase Border Left by {step}": "左边框增加 {step}",
	"Border around all structures in the stripe": "条带中所有结构周围的边框",
	"To display the structure radius, you need to set a background color.": "要显示结构圆角，您必须设置背景颜色。",
	"Style": "样式",
	"No Style": "无样式",
	"Input Border Style": "输入框边框样式",
	"Alignment": "对齐",
	"Text wrapping": "文本环绕",
	"Margins are not supported in Outlook": "Outlook 不支持外边距",
	"Not all email clients support the selected link protocol. Check the <a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/5332466-what-are-link-protocols-compatible-with-emails\" target=\"_blank\">compatibility guide</a> to learn more about supported clients.": "并非所有电子邮件客户端都支持所选的链接协议。请查看<a href=\"https://support.stripo.email/en/articles/5332466-what-are-link-protocols-compatible-with-emails\" target=\"_blank\">兼容性指南</a>，了解关于所支持客户端的详细信息。",
	"Shorten URL with Bit.ly": "使用 Bit.ly 缩短 URL",
	"Original URL <br/> <span class=\"message-long-url\">{url}</span>": "原始 URL<br/><span class=\"message-long-url\">{url}</span>",
	"Error occurred during url shortening.": "缩短 URL 时发生错误。",
	"Error occurred during restoring original url.": "恢复原始 URL 时发生错误。",
	"Undo Shorten": "撤销缩短",
	"Url shortening limit exceeded.": "您已达到 Bit.ly 账户的链接缩短限制。",
	"The link has been removed from the Bit.ly service": "该链接已从 Bit.ly 服务中移除",
	"Drag-n-drop your image <a class=\"enter-url-action\">or paste URL</a>": "拖放您的图片<a class=\"enter-url-action\">或粘贴 URL</a>",
	"Click to select from the Image Library.": "点击可从图片库中选择。",
	"or <a class=\"browse-action\">browse</a> your files": "或者<a class=\"browse-action\">浏览</a>您的文件",
	"You can also paste your image (PNG, JPG, or GIF) from clipboard or <a class=\"browse-action\">browse</a> your files": "您也可以从剪贴板粘贴图片(PNG、JPG 或 GIF)，或<a class=\"browse-action\">浏览</a>您的文件",
	"Copy image URL": "复制图片 URL",
	"Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
	"Failed to copy URL": "复制 URL 失败",
	"Spacer Mode: Line": "间隔模式: 线条",
	"Spacer Mode: Space": "间隔模式: 空间",
	"Line Mode": "线条模式",
	"Spacer Mode": "间隔模式",
	"on Facebook": "在 Facebook 上",
	"on X": "在 X 上",
	"on LinkedIn": "在 LinkedIn 上",
	"on Pinterest": "在 Pinterest 上",
	"by Email": "通过电子邮件",
	"Video Link": "视频链接",
	"Email Address": "电子邮件地址",
	"Email Subject": "电子邮件主题",
	"Email Body": "电子邮件正文",
	"Emojis": "表情符号",
	"Enter Condition Name": "输入条件名称",
	"Enter Condition Description": "输入条件描述",
	"User Name": "用户名",
	"Preview link": "预览链接",
	"Short description": "短描述",
	"Hashtags": "话题标签",
	"Alternate Text": "替代文本",
	"Title and Alternate Text Customization": "标题和替代文本自定义",
	"Use your own title and alternative text to each icon": "为每个图标使用您自己的标题和替代文本",
	"Title": "标题",
	"Travel & Places": "旅行和地点",
	"Will be added in attributes Alt and Title": "将添加至 Alt 和 Title 属性中",
	"Site": "网站",
	"Mail": "邮件",
	"Tel": "电话",
	"File": "文件",
	"SMS": "短信",
	"Smileys & People": "表情和人物",
	"Other": "其他",
	"General": "通用",
	"Special": "特殊",
	"Special Characters": "特殊字符",
	"Mergetags": "合并标签",
	"Share": "共享",
	"Link Types": "链接类型",
	"Custom": "自定义",
	"View in Browser": "在浏览器中查看",
	"Unsubscribe": "退订",
	"protocol type": "协议类型",
	"The element will be included in both MIME versions of the email: classic HTML and AMP HTML": "此元素将包含在电子邮件的两种 MIME 版本中: 经典 HTML 和 AMP HTML",
	"The element will be included only in the HTML MIME version of the email message. The item will be hidden in the AMP HTML version": "该元素将仅包含在电子邮件消息的 HTML MIME 版本中。该项在 AMP HTML 版本中将被隐藏",
	"The element will be included only in the AMP HTML MIME version of the email message. The item will be hidden in the HTML version": "该元素将仅包含在电子邮件消息的 AMP HTML MIME 版本中。该项在 HTML 版本中将被隐藏",
	"Click to add form elements, or drop other blocks into this area": "点击以添加表单元素，或将其他块拖入此区域",
	"Text Style": "文本样式",
	"Bold": "粗体",
	"Italic": "斜体",
	"Underline": "下划线",
	"Strikethrough": "删除线",
	"Superscript": "上标",
	"Subscript": "下标",
	"Delete styles": "删除样式",
	"Table": "表格",
	"Insert column before": "在左侧插入列",
	"Insert column after": "在右侧插入列",
	"Insert row before": "在上方插入行",
	"Insert row after": "在下方插入行",
	"Delete rows": "删除行",
	"Delete columns": "删除列",
	"Merge cells": "合并单元格",
	"Delete Table": "删除表格",
	"Copy row/column": "复制行/列",
	"Include in": "包含到",
	"Include the element in the necessary version of the email, or in both. <a target=\"_blank\" href=\"https://stripo.email/blog/how-to-build-amp-emails-with-stripo/\">Learn more about ⚡ HTML (AMP HTML).</a>": "将该元素包含在电子邮件的必要版本中，或同时包含在两个版本中。<a target=\"_blank\" href=\"https://stripo.email/blog/how-to-build-amp-emails-with-stripo/\">了解关于 ⚡ HTML (AMP HTML) 的详细信息。</a>",
	"Insert": "插入",
	"Link Color": "链接颜色",
	"Link text": "标题",
	"Hover Link Color": "悬停链接颜色",
	"Add Hover Link Color": "添加悬停链接颜色",
	"All categories": "所有类别",
	"All styles": "所有样式",
	"Abstract": "抽象",
	"Agriculture, farming, & gardening": "农业、耕种和园艺",
	"AI, robots & drones": "AI、机器人和无人机",
	"Animals": "动物",
	"Architecture & urban planning": "建筑与城市规划",
	"Art & design": "艺术与设计",
	"Arts & multimedia": "艺术与多媒体",
	"Auto service & repair": "汽车服务与维修",
	"Avatars": "头像",
	"Awards": "奖项",
	"Babies, kids & childhood": "婴儿、儿童与童年",
	"Badge": "徽章",
	"Banking & finance": "银行与金融",
	"Basketball": "篮球",
	"Black Friday & Cyber Monday": "黑色星期五与网络星期一",
	"Buildings": "建筑物",
	"Business & finance": "商业与金融",
	"Business & management": "商业与管理",
	"Cartoon": "卡通",
	"Chinese New Year": "农历新年",
	"Christmas": "圣诞节",
	"Cities & urban design": "城市与都市设计",
	"Clothes & accessories": "服装与配饰",
	"Computer & hardware": "计算机与硬件",
	"Computer & internet security": "计算机与网络安全",
	"Computers, mobile & internet": "计算机、手机与互联网",
	"Coronavirus/Covid-19": "新冠肺炎/Covid-19",
	"Culture & communities": "文化与社区",
	"Data analysis & databases": "数据分析和数据库",
	"Desktop software": "桌面端软件",
	"Diseases, ailments & disorders": "疾病、不适与失调",
	"Easter": "复活节",
	"Ecology & environmentalism": "生态学与环保主义",
	"Education, school & learning": "教育、学校与学习",
	"Electronic devices & appliances": "电子设备与电器",
	"Emergency services": "应急服务",
	"Emoji": "表情符号",
	"Emoji & avatars": "表情符号和头像",
	"Events & Entertainment": "活动与娱乐",
	"Fall": "秋季",
	"Family & home": "家庭与居家",
	"Fashion & beauty": "时尚与美妆",
	"Files & folders": "文件与文件夹",
	"Filled outline": "实心轮廓",
	"Film & video": "影片与视频",
	"Fitness, yoga & diet": "健身、瑜伽与饮食",
	"Flat": "扁平化",
	"Food & drinks": "食物与饮料",
	"Food, drinks & cooking": "食物、饮料与烹饪",
	"Football & soccer": "美式橄榄球和英式足球",
	"Footwear": "鞋类",
	"Furniture & home decorations": "家具与家居装饰",
	"Games & gaming": "游戏与电子游戏",
	"Gym": "健身房",
	"Hair, makeup & cosmetics": "美发、化妆与化妆品",
	"Halloween": "万圣节",
	"Handdrawn": "手绘",
	"Health & fitness": "健康与健身",
	"Holidays & celebrations": "节假日与庆典",
	"Hospitals & healthcare": "医院与医疗保健",
	"Independence Day (US)": "(美国)独立日",
	"Insurance & security": "保险与安全",
	"iOS optimized": "iOS 优化",
	"Isometric": "等距",
	"IT infrastructure": "IT 基础架构",
	"Landmarks": "地标",
	"Law enforcement": "执法",
	"Law & legal matters": "法律与法律事务",
	"Layouts": "布局",
	"Life & lifestyle": "生活与生活方式",
	"Logos": "标志",
	"Logos & social media": "标志和社交媒体",
	"Long Shadow": "长阴影",
	"Love & romance": "爱情与浪漫",
	"Maps & navigation": "地图与导航",
	"Marketing & SEO": "市场营销与 SEO",
	"Means of communication": "通信方式",
	"Military & war": "军事与战争",
	"Miscellaneous": "杂项",
	"Mixed": "混合",
	"Mobile devices & apps": "移动设备与应用",
	"Mother's & Father's Day": "母亲节与父亲节",
	"Nations & cultures": "国家与文化",
	"Nature, outdoors & adventure": "自然、户外与冒险",
	"Nature, plants & animals": "自然、植物与动物",
	"Network & communications": "网络与通信",
	"New Year": "新年",
	"Office": "办公室",
	"Online social interaction": "在线社交互动",
	"Other holidays": "其他节假日",
	"Outline": "轮廓",
	"Pets & vets": "宠物与兽医",
	"Photography": "摄影",
	"Pixel": "像素",
	"Politics": "政治",
	"Professions & industries": "职业与行业",
	"Ramadan & Eid": "斋月与开斋节",
	"Real Estate": "房地产",
	"Recreation & hobbies": "娱乐与爱好",
	"Relaxation & mental health": "放松与心理健康",
	"Religion, philosophy & mythology": "宗教、哲学与神话学",
	"Science & research": "科学与研究",
	"Science & technology": "科学与技术",
	"Seasons & Weather": "季节与天气",
	"Semi-solid": "半实心",
	"Sex & sexuality": "性与性取向",
	"Shipping, Delivery, & Fulfillment": "运输、配送与交付",
	"Shopping & e-commerce": "购物与电子商务",
	"Shopping & logistics": "购物与物流",
	"Signs & symbols": "标志和符号",
	"Smooth": "平滑",
	"Social media": "社交媒体",
	"Solid": "实心",
	"Sound & music": "声音与音乐",
	"Space & aliens": "太空和外星人",
	"Sports": "运动",
	"Spring": "春季",
	"Summer": "夏季",
	"Thanksgiving": "感恩节",
	"Tools & construction": "工具与建筑",
	"Touch & hand gestures": "触摸与手势",
	"Tourism, hotels & hospitality": "旅游、酒店与酒店服务",
	"Traffic signs": "交通标志",
	"Transportation & automotive": "交通运输与汽车",
	"User interface": "用户界面",
	"User interface optimal": "用户界面最适配",
	"Valentine's Day": "情人节",
	"Vehicles & modes of transportation": "交通工具和出行方式",
	"Weather": "天气",
	"Web development & design": "网页开发与设计",
	"Winter": "冬季",
	"Winter sports": "冬季运动",
	"Both": "全部",
	"The menu will be arranged vertically on mobile devices": "菜单将在移动设备上垂直排列",
	"When this setting is off, menu will look the same on desktop and mobile. We suggest turning the toggle on if your menu is long": "当此设置关闭时，菜单在桌面端和移动端的外观相同。如果您的菜单较长，我们建议打开此开关",
	"Fit to Container": "适应容器",
	"Makes the image fit to the size of the container": "使图像适应容器大小",
	"Makes the menu fit to the container width": "使菜单适应容器宽度",
	"Responsive Menu": "响应式菜单",
	"Makes menu items stack vertically on mobile devices": "使菜单项在移动设备上垂直堆叠",
	"Settings": "设置",
	"Modules": "模块",
	"Structure Layouts": "结构布局",
	"Structure Layouts. Add structure with containers like build the email layout": "结构布局。添加带容器的结构以构建电子邮件布局",
	"Add structure with containers like build the email layout": "添加带容器的结构以构建电子邮件布局",
	"Personal": "个人",
	"Template Modules": "模板模块",
	"My Modules": "我的模块",
	"Favorites": "收藏夹",
	"Pre-Built": "预制",
	"Styles": "样式",
	"Size": "大小",
	"Menu Icons Configuration": "菜单图标配置",
	"Settings for all menu block items icons": "所有菜单块项图标的设置",
	"Size Type": "大小类型",
	"Decrease Size by {step}": "大小减少 {step}",
	"Increase Size by {step}": "大小增加 {step}",
	"Size on Desktop": "桌面端大小",
	"Decrease Size on Desktop by {step}": "桌面端大小减少 {step}",
	"Increase Size on Desktop by {step}": "桌面端大小增加 {step}",
	"Size on Mobile": "移动端大小",
	"Decrease Size on Mobile by {step}": "移动端大小减少 {step}",
	"Increase Size on Mobile by {step}": "移动端大小增加 {step}",
	"Restore actual image size": "恢复实际图片大小",
	"Changing of height": "更改高度",
	"Changing of width": "更改宽度",
	"Banner Size": "大小",
	"Decrease Banner Size by {step}": "横幅大小减少 {step}",
	"Increase Banner Size by {step}": "横幅大小增加 {step}",
	"Banner Background color": "横幅背景颜色",
	"Width, %": "宽度，%",
	"Width": "宽度",
	"Decrease Width by {step}": "宽度减少 {step}",
	"Increase Width by {step}": "宽度增加 {step}",
	"Width on Desktop": "桌面端宽度",
	"Decrease Width on Desktop by {step}": "桌面端宽度减少 {step}",
	"Increase Width on Desktop by {step}": "桌面端宽度增加 {step}",
	"Height": "高度",
	"Decrease Height by {step}": "高度减少 {step}",
	"Increase Height by {step}": "高度增加 {step}",
	"Width on Mobile": "移动端宽度",
	"Decrease Width on Mobile by {step}": "移动端宽度减少 {step}",
	"Increase Width on Mobile by {step}": "移动端宽度增加 {step}",
	"Height on Desktop, px": "桌面端高度(px)",
	"Decrease Height on Desktop by {step}": "桌面端高度减少 {step}",
	"Increase Height on Desktop by {step}": "桌面端高度增加 {step}",
	"Height on Mobile, px": "移动端高度(px)",
	"Decrease Height on Mobile by {step}": "移动端高度减少 {step}",
	"Increase Height on Mobile by {step}": "移动端高度增加 {step}",
	"Height, px": "高度(px)",
	"None": "无标记",
	"Blur Level, %": "模糊级别，%",
	"Paragraph Style": "段落样式",
	"Icon Size": "图标大小",
	"Decrease Icon Size by {step}": "图标大小减少 {step}",
	"Increase Icon Size by {step}": "图标大小增加 {step}",
	"Space Between Icons on Desktop": "桌面端图标间距",
	"Decrease Space Between Icons on Desktop by {step}": "桌面端图标间距减少 {step}",
	"Increase Space Between Icons on Desktop by {step}": "桌面端图标间距增加 {step}",
	"Space Between Icons": "图标间距",
	"Decrease Space Between Icons by {step}": "图标间距减少 {step}",
	"Increase Space Between Icons by {step}": "图标间距增加 {step}",
	"Space Between Icons on Mobile": "移动端图标间距",
	"Decrease Space Between Icons on Mobile by {step}": "移动端图标间距减少 {step}",
	"Increase Space Between Icons on Mobile by {step}": "移动端图标间距增加 {step}",
	"Rollover Effect": "悬停效果",
	"The image that will display over current image on mouse hover.": "鼠标悬停时将显示在当前图片上层的图片。",
	"This feature is only supported by Yahoo! Mail, Ukr.net, AOL, Gmail, iCloud Mail, Outlook 2003, Outlook for Mac and macOS Apple Mail": "此功能仅受 Yahoo! Mail、Ukr.net、AOL、Gmail、iCloud Mail、Outlook 2003、Outlook for Mac 和 macOS Apple Mail 支持",
	"The aspect ratio of the secondary image differs from the primary one. For correct feature work please edit the size of secondary image!": "副图片的宽高比与主图片不同。为确保功能正常运行，请调整副图片的大小!",
	"Custom Thumbnail": "自定义缩略图",
	"Add a Social Icon": "添加社交图标",
	"Social": "社交",
	"Chat": "聊天",
	"Menu Items Number": "菜单项编号",
	"Decrease Menu Items Number by {step}": "菜单项数量减少 {step}",
	"Increase Menu Items Number by {step}": "菜单项数量增加 {step}",
	"New items will be added to the end of list. If you decrease total amount items it will start removing from bottom": "新项将被添加到列表末尾。如果减少项的总数，将从列表底部开始移除",
	"Custom icons": "自定义图标",
	"Colored logos": "彩色标志",
	"Black logos": "黑色标志",
	"Gray logos": "灰色标志",
	"White logos": "白色标志",
	"Circle color logos": "圆形彩色标志",
	"Circle color with border": "圆形彩色带边框",
	"Rounded color logos": "圆角彩色标志",
	"Rounded color with border": "圆角彩色带边框",
	"Square color logos": "方形彩色标志",
	"Square color with border": "方形彩色带边框",
	"Circle black logos": "圆形黑色标志",
	"Circle black with border": "圆形黑色带边框",
	"Rounded black logos": "圆角黑色标志",
	"Rounded black with border": "圆角黑色带边框",
	"Square black logos": "方形黑色标志",
	"Square black with border": "方形黑色带边框",
	"Circle gray logos": "圆形灰色标志",
	"Circle gray with border": "圆形灰色带边框",
	"Rounded gray logos": "圆角灰色标志",
	"Rounded gray with border": "圆角灰色带边框",
	"Square gray logos": "方形灰色标志",
	"Square gray with border": "方形灰色带边框",
	"Circle white logos": "圆形白色标志",
	"Circle white with border": "圆形白色带边框",
	"Rounded white logos": "圆角白色标志",
	"Rounded white with border": "圆角白色带边框",
	"Square white logos": "方形白色标志",
	"Square white with border": "方形白色带边框",
	"Sort by oldest": "从旧到新排序",
	"Sort by newest": "从新到旧排序",
	"There are no saved images in the folder yet.": "文件夹中尚未保存任何图片。",
	"Standard": "标准",
	"Non standard": "非标准",
	"Max size: {maxfileSize} or 4000 px in width": "大小上限: {maxfileSize} MB 或宽度 4000 px",
	"{count, plural, zero{Load {count} more modules} one{Load {count} more module} two{Load {count} more modules} few{Load {count} more modules} many{Load {count} more modules} other{Load {count} more modules}}": "{count, plural, other{再加载 {count} 个模块}}",
	"Load more": "加载更多",
	"Load More Members": "加载更多成员",
	"Localization {value}": "本地化 {value}",
	"Loading data": "正在加载数据",
	"Links": "链接",
	"Icons": "图标",
	"Link and Icons": "链接与图标",
	"Link Name should not exceed more than 500 characters": "链接名称不得超过 500 个字符",
	"Link & Icon": "链接与图标",
	"Item {itemIndex} name": "项 {itemIndex} 名称",
	"Menu item {itemIndex}": "菜单项 {itemIndex}",
	"Link Name": "链接名称",
	"Alt text": "项名称作为替代文本",
	"Icon Alignment": "图标对齐",
	"Icon Indent": "图标缩进",
	"Decrease Icon Indent by {step}": "图标缩进减少 {step}",
	"Increase Icon Indent by {step}": "图标缩进增加 {step}",
	"or <a class=\"browse-action\">browse</a> your PNG, JPG, GIF files": "或者<a class=\"browse-action\">浏览</a>您的 PNG、JPG、GIF 文件",
	"Drag & Drop": "拖放",
	"Menu Item Name should not exceed more than 255 characters": "菜单项名称不得超过 255 个字符",
	"Item": "项",
	"There are no pictures found": "未找到图片",
	"There are no pictures found. Please try changing your query.": "未找到图片。请尝试更改查询条件。",
	"Data": "数据",
	"Message Area": "消息区域",
	"<p>The header area is a place where companies usually put their logo, contact details, menus, and so on. It inherits the styles set for the header area.</p>": "<p>页眉区域通常是公司放置其标志、联系方式、菜单等内容的地方。它会继承为页眉区域设置的样式。</p>",
	"<p>The content area is the part of the email that is filled with content modules and blocks.</p>": "<p>内容区域是电子邮件中填充内容模块和块的部分。</p>",
	"<p>The footer area is a place for contact details, social media icons, an additional menu, etc. It inherits the styles set for the Footer area.</p>": "<p>页脚区域是放置联系方式、社交媒体图标、附加菜单等内容的地方。它会继承为页脚区域设置的样式。</p>",
	"<p>The info area can be put above the header (in this case, it contains preview links); it can be put below the footer (in this case, it has unsubscribe links, terms of use, privacy policy, etc.).</p>": "<p>信息区域可以放置在页眉上方(此时通常包含预览链接)；也可以放置在页脚下方(此时包含退订链接、使用条款、隐私政策等)。</p>",
	"Header": "页眉",
	"Content": "内容",
	"Footer": "页脚",
	"Info area": "信息区域",
	"Stripes Settings by Area": "按区域划分的条带设置",
	"Heading Settings by Type": "按类型划分的标题设置",
	"Name": "名称",
	"Value": "值",
	"Date": "日期",
	"Grid": "网格",
	"Masonry": "瀑布流",
	"List": "列表",
	"Common": "常用",
	"Template": "模板",
	"Stock": "库存",
	"Menu Items Color": "菜单项颜色",
	"Menu Item Padding on Desktop": "桌面端菜单项内边距",
	"Equalize Menu Item Padding on Desktop": "统一桌面端菜单项内边距",
	"Top Menu Item Padding on Desktop": "桌面端菜单项上内边距",
	"Decrease Top Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项上内边距减少 {step}",
	"Increase Top Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项上内边距增加 {step}",
	"Right Menu Item Padding on Desktop": "桌面端菜单项右内边距",
	"Decrease Right Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项右内边距减少 {step}",
	"Increase Right Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项右内边距增加 {step}",
	"Bottom Menu Item Padding on Desktop": "桌面端菜单项下内边距",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项下内边距减少 {step}",
	"Increase Bottom Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项下内边距增加 {step}",
	"Left Menu Item Padding on Desktop": "桌面端菜单项左内边距",
	"Decrease Left Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项左内边距减少 {step}",
	"Increase Left Menu Item Padding on Desktop by {step}": "桌面端菜单项左内边距增加 {step}",
	"Menu Item Padding on Mobile": "移动端菜单项内边距",
	"Menu Item Padding": "菜单项内边距",
	"Equalize Menu Item Padding on Mobile": "统一移动端菜单项内边距",
	"Top Menu Item Padding": "菜单项上内边距",
	"Decrease Top Menu Item Padding by {step}": "菜单项上内边距减少 {step}",
	"Increase Top Menu Item Padding by {step}": "菜单项上内边距增加 {step}",
	"Right Menu Item Padding": "菜单项右内边距",
	"Decrease Right Menu Item Padding by {step}": "菜单项右内边距减少 {step}",
	"Increase Right Menu Item Padding by {step}": "菜单项右内边距增加 {step}",
	"Bottom Menu Item Padding": "菜单项下内边距",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding by {step}": "菜单项下内边距减少 {step}",
	"Increase Bottom Menu Item Padding by {step}": "菜单项下内边距增加 {step}",
	"Left Menu Item Padding": "菜单项左内边距",
	"Decrease Left Menu Item Padding by {step}": "菜单项左内边距减少 {step}",
	"Increase Left Menu Item Padding by {step}": "菜单项左内边距增加 {step}",
	"Top Menu Item Padding on Mobile": "移动端菜单项上内边距",
	"Decrease Top Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项上内边距减少 {step}",
	"Increase Top Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项上内边距增加 {step}",
	"Right Menu Item Padding on Mobile": "移动端菜单项右内边距",
	"Decrease Right Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项右内边距减少 {step}",
	"Increase Right Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项右内边距增加 {step}",
	"Bottom Menu Item Padding on Mobile": "移动端菜单项下内边距",
	"Decrease Bottom Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项下内边距减少 {step}",
	"Increase Bottom Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项下内边距增加 {step}",
	"Left Menu Item Padding on Mobile": "移动端菜单项左内边距",
	"Decrease Left Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项左内边距减少 {step}",
	"Increase Left Menu Item Padding on Mobile by {step}": "移动端菜单项左内边距增加 {step}",
	"Stripe Background Color": "条带背景颜色",
	"Content Background Color": "内容背景颜色",
	"Seasons": "季节",
	"Decoration": "装饰",
	"Image Category": "图片类别",
	"only": "仅",
	"Stripes are the highest structural elements of a template that divide content into horizontal sections. Every stripe might have its type: Header, Content, Footer, Info area": "条带是模板中具有最高层级的结构元素，用于将内容划分成不同的水平区块。每个条带都有其对应的类型：页眉、内容、页脚、信息区域",
	"Background Repeat": "背景重复",
	"Stripe Background Image": "条带背景图片",
	"The background image of the stripe. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "条带的背景图片。此图片将不会显示在 Windows 电子邮件客户端的 Outlook 应用中。我们建议选择与所选图片相似的条带背景颜色作为备用方案",
	"Activate Display Conditions": "激活显示条件",
	"Create or select a condition to show the recipients different content depending on whether a specified condition is met for a specific email recipient. <a target=\"_blank\" href=\"https://support.stripo.email/en/articles/6459670-new-editor-display-conditions\">Learn more.</a>": "创建或选择一个条件，根据特定电子邮件收件人是否满足特定条件，向其显示不同内容。<a target=\"_blank\" href=\"https://support.stripo.email/en/articles/6459670-new-editor-display-conditions\">了解详情。</a>",
	"Category": "类别",
	"Description": "描述",
	"Code Before Module": "模块前的代码",
	"Code After Module": "模块后的代码",
	"Condition Name": "条件名称",
	"My Custom Rule": "我的自定义规则",
	"Provide a description of this condition and its effects. Character limit: 500.": "对此条件及其影响进行描述。字符限制: 500。",
	"Disable Line Wrap": "禁用换行",
	"Enable Word Break": "启用文字换行",
	"Line wrapping is carried out character-by-character so that the text is within the specified block width. The option does not work for Chinese, Korean, and Japanese text.": "换行是逐字符进行的，以确保文本在指定的块宽度中。该选项对中文、韩语、日语文本无效。",
	"Underline Link": "下划线链接",
	"Text Alignment": "文本对齐",
	"Text Alignment on Desktop": "桌面端文本对齐",
	"Text Alignment on Mobile": "移动端文本对齐",
	"Text node": "文本节点",
	"Back": "返回",
	"Restore This Version": "恢复此版本",
	"Previous patch": "上一个补丁",
	"Next patch": "下一个补丁",
	"Version History": "版本历史记录",
	"Search in Version History": "在版本历史记录中搜索",
	"Search by name version, tag or date": "按版本名称、标签或日期搜索",
	"{count, plural, =1{{count} Change} other{{count} Changes}}": "{count, plural, =1{{count} 个更改} other{{count} 个更改}}",
	"Show Changes": "显示更改",
	"Add a tag name": "添加标签名称",
	"Add a version name": "添加版本名称",
	"Today": "今天",
	"Up to the Form Block": "上移到表单块",
	"Up to the AMP Accordion": "上移到 AMP 折叠面板",
	"Up to the Container": "上移到容器",
	"Up to the Structure": "上移到结构",
	"Up to the Stripe": "上移到条带",
	"Up to the Block": "上移到块",
	"Currency Symbols": "货币符号",
	"Currency": "货币",
	"Content Border": "内容边框",
	"Restore to Default Values": "恢复至默认值",
	"Photo": "照片库存",
	"on Pexels.com and Pixabay.com": "在 Pexels.com 和 Pixabay.com",
	"place, holiday, mood...": "地点、节日、心情...",
	"Search for stock images by photos": "按照片搜索库存图片",
	"GIFs": "GIF",
	"on IconFinder.com": "在 IconFinder.com 上",
	"search in English only": "仅用英文搜索",
	"Search for stock images by icons": "按图标搜索库存图片",
	"Search gifs": "搜索 GIF",
	"It is not possible to upload more than 50 files simultaneously. If possible, please try to complete this over a few iterations.": "无法同时上传超过 50 个文件。如果可以，请尝试分几次完成上传。",
	"Line Height": "行高",
	"Decrease Line Height by {step}": "行高减少 {step}",
	"Increase Line Height by {step}": "行高增加 {step}",
	"Line Height on Desktop": "桌面端行高",
	"Decrease Line Height on Desktop by {step}": "桌面端行高减少 {step}",
	"Increase Line Height on Desktop by {step}": "桌面端行高增加 {step}",
	"Line Height on Mobile": "移动端行高",
	"Decrease Line Height on Mobile by {step}": "移动端行高减少 {step}",
	"Increase Line Height on Mobile by {step}": "移动端行高增加 {step}",
	"Background Color": "背景颜色",
	"Containers Gap on Desktop": "桌面端容器间距",
	"Decrease Containers Gap on Desktop by {step}": "桌面端容器间距减少 {step}",
	"Increase Containers Gap on Desktop by {step}": "桌面端容器间距增加 {step}",
	"Containers Gap on Mobile": "移动端容器间距",
	"Containers Gap": "容器间距",
	"Decrease Containers Gap on Mobile by {step}": "移动端容器间距减少 {step}",
	"Increase Containers Gap on Mobile by {step}": "移动端容器间距增加 {step}",
	"Container {itemIndex}": "容器 {itemIndex}",
	"Container {itemIndex} Width": "容器 {itemIndex} 宽度",
	"Equalize Container Width": "统一容器宽度",
	"Decrease Container {itemIndex} Width by {step}": "容器 {itemIndex} 宽度减少 {step}",
	"Increase Container {itemIndex} Width by {step}": "容器 {itemIndex} 宽度增加 {step}",
	"Align Left": "左对齐",
	"Align Center": "居中对齐",
	"Align Right": "右对齐",
	"Align Top": "顶部对齐",
	"Align Middle": "垂直居中对齐",
	"Align Bottom": "底部对齐",
	"Horizontal Position": "水平位置",
	"Horizontal Position Units": "水平位置单位",
	"Decrease Horizontal Position by {step}": "水平位置减少 {step}",
	"Increase Horizontal Position by {step}": "水平位置增加 {step}",
	"Vertical Position": "垂直位置",
	"Vertical Position Units": "垂直位置单位",
	"Decrease Vertical Position by {step}": "垂直位置减少 {step}",
	"Increase Vertical Position by {step}": "垂直位置增加 {step}",
	"Underline Links": "下划线链接",
	"The provided link is not valid": "提供的链接无效",
	"URL required for a valid annotation": "有效注释需要 URL",
	"Price should be a number and greater than 0": "价格必须为数字且大于 0",
	"The discount value cannot be equal to or greater than the price": "折扣值不能等于或大于商品价格",
	"Background Image": "背景图片",
	"The background image of the structure. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "结构的背景图片。此图片将不会显示在 Windows 电子邮件客户端的 Outlook 应用中。我们建议选择与所选图片相似的结构背景颜色作为备用方案",
	"The background image of the container. The image will not be displayed in an Outlook app on Windows email clients. We recommend choosing a stripe background color similar to the selected image as a fallback": "容器的背景图片。此图片将不会显示在 Windows 电子邮件客户端的 Outlook 应用中。我们建议选择与所选图片相似的容器背景颜色作为备用方案",
	"Background image for the entire email. Some email clients (Windows 10 Mail, Android 4.4, the Gmail app for iOS, and Android for non-Gmail accounts) do not support background images. Thus, we recommend choosing a background color for the entire email similar to the selected image as a fallback.": "整个电子邮件的背景图。部分电子邮件客户端(Windows 10 Mail、Android 4.4、iOS 版 Gmail 应用以及非 Gmail 账户的 Android 应用)不支持背景图片。因此，我们建议您选择与所选图片相似的背景色作为整个电子邮件的备用方案。",
	"Background Image Repeat": "背景图片重复",
	"Repetition of the email background image. In Outlook for Windows, the image will be repeated in any case, regardless of whether this option is enabled or not. To bypass the Outlook limitation, you need to create an image in a third-party editor of the needed color and size so that it fits the entire background size, apply the required graphics to it, upload it, and center-align it in the email. The dimensions of such a background image should be at least 1,920 pixels in width, and the height should be equal to the height of the email.": "电子邮件背景图片的重复模式。在 Outlook for Windows 中，无论此选项是否启用，图片都将重复显示。要绕过 Outlook 的限制，您需要使用第三方编辑器创建所需颜色和大小的图片，使其能够适应整个背景尺寸，向其应用所需的图形，上传，并在电子邮件中居中对齐。此背景图片的宽度应至少为 1920 像素，高度应等于电子邮件的高度。",
	"Background Width": "背景宽度",
	"Increase Background Width by {step}": "背景宽度增加 {step}",
	"Decrease Background Width by {step}": "背景宽度减少 {step}",
	"Background Height": "背景高度",
	"Increase Background Height by {step}": "背景高度增加 {step}",
	"Decrease Background Height by {step}": "背景高度减少 {step}",
	"Custom List Styles": "自定义列表样式",
	"Left Indent": "左缩进",
	"Decrease Left Indent by {step}": "左缩进减少 {step}",
	"Increase Left Indent by {step}": "左缩进增加 {step}",
	"Right Indent": "右缩进",
	"Decrease Right Indent by {step}": "右缩进减少 {step}",
	"Increase Right Indent by {step}": "右缩进增加 {step}",
	"List Items Bottom Space": "列表项下方间距",
	"Decrease List Items Bottom Space by {step}": "列表项下方间距减少 {step}",
	"Increase List Items Bottom Space by {step}": "列表项下方间距增加 {step}",
	"Margins Above and Below Lists": "列表上方和下方外边距",
	"Decrease Margins Above and Below Lists by {step}": "列表上方和下方外边距减少 {step}",
	"Increase Margins Above and Below Lists by {step}": "列表上方和下方外边距增加 {step}",
	"List Markers Color": "列表标记颜色",
	"List Markers Type": "列表标记类型",
	"Message Alignment": "消息对齐",
	"Alignment of the email content area ": "电子邮件内容区域对齐",
	"Default Structure Padding on Desktop": "桌面端默认结构内边距",
	"Default Structure Padding Top on Desktop": "桌面端默认结构上内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Top on Desktop by {step}": "桌面端默认结构上内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Top on Desktop by {step}": "桌面端默认结构上内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Right on Desktop": "桌面端默认结构右内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Right on Desktop by {step}": "桌面端默认结构右内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Right on Desktop by {step}": "桌面端默认结构右内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Bottom on Desktop": "桌面端默认结构下内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom on Desktop by {step}": "桌面端默认结构下内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Bottom on Desktop by {step}": "桌面端默认结构下内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Left on Desktop": "桌面端默认结构左内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Left on Desktop by {step}": "桌面端默认结构左内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Left on Desktop by {step}": "桌面端默认结构左内边距增加 {step}",
	"Equalize Default Structure Padding on Desktop": "统一桌面端默认结构内边距",
	"Default Structure Padding": "默认结构内边距",
	"Default Structure Paddings on Mobile": "移动端默认结构内边距",
	"Default Structure Padding Top on Mobile": "移动端默认结构上内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Top on Mobile by {step}": "移动端默认结构上内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Top on Mobile by {step}": "移动端默认结构上内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Right on Mobile": "移动端默认结构右内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Right on Mobile by {step}": "移动端默认结构右内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Right on Mobile by {step}": "移动端默认结构右内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Bottom on Mobile": "移动端默认结构下内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom on Mobile by {step}": "移动端默认结构下内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Bottom on Mobile by {step}": "移动端默认结构下内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Left on Mobile": "移动端默认结构左内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Left on Mobile by {step}": "移动端默认结构左内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Left on Mobile by {step}": "移动端默认结构左内边距增加 {step}",
	"Equalize Default Structure Padding on Mobile": "统一移动端默认结构内边距",
	"Equalize Default Structure Padding": "统一默认结构内边距",
	"Default Structure Padding Top": "默认结构上内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Top by {step}": "默认结构上内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Top by {step}": "默认结构上内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Right": "默认结构右内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Right by {step}": "默认结构右内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Right by {step}": "默认结构右内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Bottom": "默认结构下内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Bottom by {step}": "默认结构下内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Bottom by {step}": "默认结构下内边距增加 {step}",
	"Default Structure Padding Left": "默认结构左内边距",
	"Decrease Default Structure Padding Left by {step}": "默认结构左内边距减少 {step}",
	"Increase Default Structure Padding Left by {step}": "默认结构左内边距增加 {step}",
	"Global Styles & Layout": "全局样式和布局",
	"Stripe Styles": "条带样式",
	"Heading Styles": "标题样式",
	"Buttons Styles": "按钮样式",
	"Options": "选项",
	"Options of this section help you to style message content that is used for informing, for example, a preheader text section, view in browser text and link, or after Footer text like unsubscribing options or copyrights.": "本部分的选项可帮助您设置用于信息传达的消息内容样式，例如: 预览文本区域、“在浏览器中查看”文本和链接，以及页脚后的文本(如退订选项或版权信息)。",
	"Containers Inversion": "容器反转",
	"Change the position of containers on mobile devices. This allows the right container on desktop to appear on top of the left container on mobile instead of below it by default.": "更改移动设备上容器的位置。这允许桌面端位于右侧的容器在移动端显示在左侧容器上方，而不是默认显示在其下方。",
	"This setting requires “Responsive Structure” activated": "此设置需启用“响应式结构”",
	"Responsive Structure": "响应式结构",
	"Containers will be arranged vertically on mobile devices": "容器将在移动设备上垂直排列",
	"Containers will show in a single row on mobile devices, which may lead to poor display of emails with large words or images": "容器将在移动设备上以单行显示，这可能导致包含较大文字或图片的邮件显示不佳",
	"Right to Left Text Direction": "从右到左文本方向",
	"Enable the right-to-left (RTL) text direction to build emails easily without coding for recipients using RTL scripts, such as Arabic, Hebrew, Persian, Urdu, etc.": "启用从右到左(RTL)文本方向，以便为使用 RTL 脚本(如阿拉伯语、希伯来语、波斯语、乌尔都语等)的收件人轻松构建电子邮件，而无需编码。",
	"Margins Around Message on Desktop": "桌面端消息周围的外边距",
	"Equalize Margins Around Message on Desktop": "统一桌面端消息周围的外边距",
	"Top Margin Around Message on Desktop": "桌面端消息周围的上外边距",
	"Decrease Top Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的上外边距减少 {step}",
	"Increase Top Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的上外边距增加 {step}",
	"Right Margin Around Message on Desktop": "桌面端消息周围的右外边距",
	"Decrease Right Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的右外边距减少 {step}",
	"Increase Right Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的右外边距增加 {step}",
	"Bottom Margin Around Message on Desktop": "桌面端消息周围的下外边距",
	"Decrease Bottom Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的下外边距减少 {step}",
	"Increase Bottom Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的下外边距增加 {step}",
	"Left Margin Around Message on Desktop": "桌面端消息周围的左外边距",
	"Decrease Left Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的左外边距减少 {step}",
	"Increase Left Margin Around Message on Desktop by {step}": "桌面端消息周围的左外边距增加 {step}",
	"Margins around the email message area": "电子邮件消息区域周围的外边距",
	"Margins Around Message on Mobile": "移动端消息周围的外边距",
	"Margins Around Message": "消息周围的外边距",
	"Equalize Margins Around Message on Mobile": "统一移动端消息周围的外边距",
	"Top Margin Around Message on Mobile": "移动端消息周围的上外边距",
	"Decrease Top Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的上外边距减少 {step}",
	"Increase Top Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的上外边距增加 {step}",
	"Right Margin Around Message on Mobile": "移动端消息周围的右外边距",
	"Decrease Right Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的右外边距减少 {step}",
	"Increase Right Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的右外边距增加 {step}",
	"Bottom Margin Around Message on Mobile": "移动端消息周围的下外边距",
	"Decrease Bottom Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的下外边距减少 {step}",
	"Increase Bottom Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的下外边距增加 {step}",
	"Left Margin Around Message on Mobile": "移动端消息周围的左外边距",
	"Decrease Left Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的左外边距减少 {step}",
	"Increase Left Margin Around Message on Mobile by {step}": "移动端消息周围的左外边距增加 {step}",
	"Math Symbols": "数学符号",
	"Letter Spacing": "文字间距",
	"Decrease Letter Spacing by {step}": "字母间距减少 {step}",
	"Increase Letter Spacing by {step}": "字母间距增加 {step}",
	"Letterlike Symbols": "类字母符号",
	"Message Content Width": "消息内容宽度",
	"Decrease Message Content Width by {step}": "消息内容宽度减少 {step}",
	"Increase Message Content Width by {step}": "消息内容宽度增加 {step}",
	"The standard width of the email varies between 540-700 pixels. <a href=\"https://stripo.email/blog/email-template-size-width-height/\" target=\"_blank\" aria-label=\"Read more about the message width in our blog.\">Read more here</a>": "电子邮件的标准宽度通常在 540 至 700 像素之间。<a href=\"https://stripo.email/blog/email-template-size-width-height/\" target=\"_blank\" aria-label=\"Read more about the message width in our blog.\">点击此处了解更多</a>",
	"Select item": "选择项",
	"Support for Outlook": "Outlook 兼容",
	"This option ensures the most accurate display of your buttons in MS Outlook email clients by inserting a special VML-code. When this option is activated, the email message size can be increased up to kilobyte for each added button.": "此选项通过插入特殊的 VML 代码确保您的按钮在 MS Outlook 电子邮件客户端中得到最准确的显示。启用此选项后，每添加一个按钮，电子邮件消息的大小最多可能增加数千字节。",
	"Objects": "物品",
	"Bottom Space On Desktop": "桌面端下方间距",
	"Decrease Bottom Space On Desktop by {step}": "桌面端下方间距减少 {step}",
	"Increase Bottom Space On Desktop by {step}": "桌面端下方间距增加 {step}",
	"Bottom Space On Mobile": "移动端下方间隔",
	"Decrease Bottom Space On Mobile by {step}": "移动端下方间距减少 {step}",
	"Increase Bottom Space On Mobile by {step}": "移动端下方间距增加 {step}",
	"We automatically calculate the optimal indentation for your text. It depends on font size and line spacing <a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Leading\" target=\"_blank\">leading<a/>": "系统会自动计算文本的最佳缩进。缩进大小取决于字体大小和行间距(<a href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Leading\" target=\"_blank\">行距<a/>)",
	"The bottom space will be applied to all text paragraphs": "下方间隔将应用于所有文本段落",
	"The padding will appear below the heading H1": "内间距将出现在标题 H1 的下方",
	"The padding will appear below the heading H2": "内间距将出现在标题 H2 的下方",
	"The padding will appear below the heading H3": "内间距将出现在标题 H3 的下方",
	"The padding will appear below the heading H4": "内间距将出现在标题 H4 的下方",
	"The padding will appear below the heading H5": "内间距将出现在标题 H5 的下方",
	"The padding will appear below the heading H6": "内间距将出现在标题 H6 的下方",
	"Countdown timer will be available after Registration": "注册后即可使用倒计时器",
	"Gmail Promo Annotations will be available after <a href=\"https://my.stripo.email/registration\">Sign up</a>": "Gmail 推广注释将在<a href=\"https://my.stripo.email/registration\">注册</a>后可用",
	"UTM Parameters will be available after <a href=\"https://my.stripo.email/registration\">Sign up</a>": "UTM 参数将在<a href=\"https://my.stripo.email/registration\">注册</a>后可用",
	"Radius": "圆角",
	"Radius input mode": "圆角输入模式",
	"This method only functions with CSS styles, which aren't compatible with Outlook for Windows. We suggest using a graphic editor to round the corners of your image. This way, it will show up correctly in Outlook too.": "此方法仅通过 CSS 样式实现，与 Outlook for Windows 不兼容。我们建议使用图形编辑器对图片进行圆角处理。这样，它在 Outlook 中也能正确显示。",
	"65 characters recommended": "推荐 65 个字符",
	"Subject / Title": "主题/标题",
	"Hidden Preheader": "隐藏的预览文本",
	"50 - 100 characters": "50 - 100 个字符",
	"Email annotations for Gmail": "Gmail 的电子邮件注释",
	"This feature lets you showcase your deals, discounts, or offers directly in recipients' inboxes before they open the email. Effective on mobile devices in Gmail’s “Promotions” folder.": "此功能允许您在收件人打开邮件前，直接在其收件箱中展示您的优惠、折扣或特价信息。此功能在 Gmail 的“促销”文件夹中的移动设备上效果最佳。",
	"Insert elements with custom code": "插入带自定义代码的元素",
	"Type your text and work on its text styles, add merge tags and lists": "输入您的文本并设置文本样式，添加合并标签和列表",
	"Upload and edit an image": "上传并编辑图片",
	"Set custom thumbnail images & Play button color for videos": "为视频设置自定义缩略图图片和播放按钮颜色",
	"Add image or color,": "添加图片或颜色，",
	"Annotation": "注释",
	"pixie.From": "/",
	"pixie.Previous page": "上一页",
	"pixie.Next page": "下一页",
	"pixie.Font Picker": "字体选择器",
	"pixie.Applied: Filter": "已应用: 筛选器",
	"pixie.Applied: Drawing": "已应用: 绘图",
	"pixie.Applied: Resize": "已应用: 调整大小",
	"pixie.Applied: Crop": "已应用: 裁剪",
	"pixie.Applied: Transform": "已应用: 变换",
	"pixie.Applied: Rounded Corners": "已应用: 圆角",
	"pixie.Changed: Background": "已应用: 背景",
	"pixie.Changed: Style": "已应用: 样式",
	"pixie.Added: Shape": "已添加: 形状",
	"pixie.Added: Sticker": "已添加: 贴纸",
	"pixie.Added: Drawing": "已添加: 绘图",
	"pixie.Added: Text": "已添加: 文本",
	"pixie.Added: Frame": "已添加: 相框",
	"pixie.Objects: Merged": "对象: 合并",
	"pixie.Photo resized.": "照片大小已调整。",
	"pixie.Objects merged.": "对象: 合并。",
	"pixie.Initial": "初始",
	"pixie.Drawing": "绘图",
	"pixie.Sticker": "贴纸",
	"pixie.Shape": "形状",
	"pixie.Main Image": "主图片",
	"pixie.Customize": "自定义",
	"pixie.Undo": "撤销",
	"pixie.Redo": "重做",
	"pixie.Opacity": "不透明度",
	"pixie.History": "历史记录",
	"pixie.Objects": "对象",
	"pixie.Canvas Background": "画布背景",
	"pixie.Width": "宽度",
	"pixie.Height": "高度",
	"pixie.Brush Color": "笔刷颜色",
	"pixie.Brush Type": "笔刷类型",
	"pixie.Brush Size": "笔刷大小",
	"pixie.Cancel": "取消",
	"pixie.Close": "关闭",
	"pixie.Apply": "应用",
	"pixie.Size": "大小",
	"pixie.Maintain Aspect Ratio": "保持宽高比",
	"pixie.Use Percentages": "使用百分比",
	"pixie.Radius": "圆角",
	"pixie.Align Text": "对齐文本",
	"pixie.Format Text": "格式文本",
	"pixie.Color Picker": "颜色选择器",
	"pixie.Add Text": "添加文本",
	"pixie.Font": "字体",
	"pixie.Upload": "上传",
	"pixie.Google Fonts": "Google 字体",
	"pixie.Search...": "搜索...",
	"pixie.Shadow": "阴影",
	"pixie.Color": "颜色",
	"pixie.Outline": "轮廓",
	"pixie.Background": "背景",
	"pixie.Texture": "纹理",
	"pixie.Gradient": "渐变",
	"pixie.Text Style": "文本样式",
	"pixie.Delete": "删除",
	"pixie.Background Color": "背景颜色",
	"pixie.Outline Width": "轮廓宽度",
	"pixie.Blur": "模糊",
	"pixie.Offset X": "X 轴偏移",
	"pixie.Offset Y": "Y 轴偏移",
	"pixie.Open": "打开",
	"pixie.Save": "保存",
	"pixie.Zoom": "缩放",
	"pixie.Editor": "编辑器",
	"pixie.filter": "滤镜",
	"pixie.resize": "调整大小",
	"pixie.crop": "裁剪",
	"pixie.transform": "变换",
	"pixie.draw": "绘制",
	"pixie.text": "文本",
	"pixie.shapes": "形状",
	"pixie.stickers": "贴纸",
	"pixie.frame": "相框",
	"pixie.corners": "四角",
	"pixie.merge": "合并",
	"pixie.Background Image": "背景图片",
	"pixie.Overlay Image": "叠加图片",
	"pixie.Editor Project File": "编辑器项目文件",
	"pixie.Grayscale": "灰度",
	"pixie.Black & White": "黑白",
	"pixie.Sharpen": "锐化",
	"pixie.Invert": "反转",
	"pixie.Vintage": "复古",
	"pixie.Polaroid": "宝丽来",
	"pixie.Kodachrome": "柯达彩色胶片",
	"pixie.Technicolor": "特艺彩色",
	"pixie.Brownie": "布朗尼",
	"pixie.Sepia": "深褐色",
	"pixie.Remove Color": "移除颜色",
	"pixie.Brightness": "亮度",
	"pixie.Gamma": "伽马",
	"pixie.Noise": "噪点",
	"pixie.Pixelate": "像素化",
	"pixie.Emboss": "浮雕",
	"pixie.Blend Color": "混色",
	"pixie.Circle": "圆形",
	"pixie.Rectangle": "矩形",
	"pixie.Triangle": "三角形",
	"pixie.Ellipse": "椭圆形",
	"pixie.Arrow #1": "箭头 #1",
	"pixie.Arrow #2": "箭头 #2",
	"pixie.Arrow #3": "箭头 #3",
	"pixie.Line": "线条",
	"pixie.Star": "星形",
	"pixie.Polygon": "多边形",
	"pixie.Badge": "徽章",
	"pixie.Duplicate": "复制",
	"pixie.Flip": "翻转",
	"pixie.Bring To Front": "移至顶层",
	"pixie.Emoticons": "表情符号",
	"pixie.Stars": "星星",
	"pixie.Clouds": "云朵",
	"pixie.Transportation": "交通工具",
	"pixie.Beach": "海滩",
	"pixie.Basic": "基本",
	"pixie.Pine": "松木",
	"pixie.Oak": "橡木",
	"pixie.Rainbow": "彩虹",
	"pixie.Grunge #1": "做旧 #1",
	"pixie.Grunge #2": "做旧 #2",
	"pixie.Ebony": "黑檀",
	"pixie.Art #1": "艺术 #1",
	"pixie.Art #2": "艺术 #2",
	"mergeTags.label": "合并标签",
	"mergeTag.label.firstName": "名字",
	"mergeTag.label.subscriberProfileLink": "订阅者个人资料链接",
	"mergeTag.label.forwardToFriend": "转发给好友",
	"mergeTag.label.currentDate": "当前日期",
	"mergeTag.label.fullName": "全名",
	"mergeTag.label.birthDate": "出生日期",
	"mergeTag.label.mobilePhone": "手机",
	"mergeTag.label.country": "国家/地区",
	"mergeTag.label.unsubscribe": "退订链接",
	"mergeTag.label.viewInBrowserLink": "在浏览器中查看",
	"mergeTag.label.sendDate": "日期",
	"mergeTag.label.companyName": "公司名称",
	"mergeTag.label.lastName": "姓氏",
	"mergeTag.label.email": "电子邮件",
	"mergeTag.label.custom": "自定义标签",
	"mergeTag.label.companyAddress": "公司地址",
	"mergeTag.label.campaignName": "广告系列名称",
	"mergeTag.label.campaignId": "广告系列 ID",
	"mergeTag.label.campaignMessageUid": "广告系列消息 UID",
	"mergeTag.label.name": "名称",
	"mergeTag.label.userId": "用户 ID",
	"mergeTag.label.companyStreetAddress": "公司地址",
	"mergeTag.label.companyState": "州/省",
	"mergeTag.label.companyCity": "公司所在城市",
	"Promotional message subject": "促销消息主题",
	"Enter subject in the field above": "在上方字段中输入主题",
	"Enter hidden preheader in the field above": "在上方字段中输入隐藏的预览文本",
	"Sender name": "发件人姓名",
	"Code": "代码",
	"Display Promocode Badge": "显示促销码徽章",
	"Choose a date": "选择日期",
	"Display Offer Badge": "显示优惠徽章",
	"Search in mail": "在邮件中搜索",
	"PROMOTIONS": "促销",
	"Sender Logo": "发件人标志",
	"Min image size 40 x 40px": "最小图片大小 40 x 40 px",
	"Settings Panels": "设置面板",
	"Message Settings": "消息设置",
	"General Styles": "通用样式",
	"Elements Tree": "元素树",
	"Give feedback, ask a question, or leave a note of appreciation": "提供反馈、提出问题或留下好评",
	"Click anywhere in the Email Message to leave a comment": "在电子邮件消息的任意位置点击即可添加批注",
	"Click \"Add Comment\" button to leave a comment anywhere in the Email Message, or press and hold <span class=\"shortcut\">⌘</span> to add it": "点击“添加批注”按钮即可在电子邮件消息的任意位置添加批注，或长按 <span class=\"shortcut\">⌘</span> 键进行添加",
	"Click \"Add Comment\" button to leave a comment anywhere in the Email Message, or press and hold ALT to add it": "点击“添加批注”按钮即可在电子邮件消息的任意位置添加批注，或长按 ALT 键进行添加",
	"ALT + Click to Add Comment": "ALT + 点击以添加批注",
	"<span class=\"shortcut hint-shortcut\">⌘</span>+ Click to Add Comment": "<span class=\"shortcut hint-shortcut\">⌘</span>+ 点击以添加批注",
	"All": "全部",
	"Open": "打开",
	"Resolved": "已解决",
	"Without Reply": "无回复",
	"Unread": "未读",
	"Resolve": "解决",
	"Reply": "回复",
	"Edited": "已编辑",
	"Reopen": "重新打开",
	"Yesterday": "昨天",
	"Just now": "刚刚",
	"{minutes} minutes ago": "{minutes} 分钟前",
	"{hours} hours ago": "{hours} 小时前",
	"1 minute ago": "1 分钟前",
	"1 hour ago": "1 小时前",
	"Are you sure you want to delete this comment?": "确定要删除此批注吗?",
	"Include a Promo Image": "包含促销图片",
	"Image are center-cropped automatically. The supported aspect ratios are 4:5, 1:1, 1.91:1": "支持的宽高比为 4:5、1:1 和 1.91:1。产品轮播图片必须使用相同的宽高比。",
	"Is required": "必填",
	"Required": "必填",
	"Email": "电子邮件",
	"Phone": "电话",
	"Number": "数字",
	"Text Area": "文本区域",
	"Hidden": "隐藏",
	"Type": "类型",
	"Variable names may only include: Uppercase or lowercase Basic Latin letters (A-Z and a-z) Digits (0-9) Underscore (_).": "变量名只能包含以下字符: 大写或小写的基本拉丁字母(A-Z 和 a-z)、数字(0-9)以及下划线(_)。",
	"Default Value": "默认值",
	"Give a {maxCharacter}-character description of what this module is and what it does": "用 {maxCharacter} 个字符描述此模块的功能和用途",
	"Module Name": "模块名称",
	"Synchronized": "已同步",
	"Categories": "类别",
	"Preheaders": "预览文本",
	"Headers": "页眉",
	"Banners": "横幅",
	"Signature": "签名",
	"Changes made to this module will be applied to all templates / email messages where this module has been used with the synchronization option activated": "对此模块所做的更改将自动应用于所有已启用同步选项的模板/电子邮件消息",
	"Save": "保存",
	"Cancel": "取消",
	"Update": "更新",
	"Id": "ID",
	"Failed to generate icon": "生成图标失败",
	"The module has been saved successfully": "模块已成功保存",
	"Can`t save the module": "无法保存模块",
	"The module has been updated successfully": "模块已成功更新",
	"A synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "同步模块无法拖放或添加到另一个同步模块中。嵌套模块的同步功能现已停用。",
	"The module has been saved successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "模块已成功保存，但同步模块无法拖放或添加到另一个同步模块中。嵌套模块的同步功能现已停用。",
	"The module has been updated successfully, but a synchronized module cannot be dropped or added to another synchronized module. Module synchronization is now deactivated in the nested module.": "模块已成功更新，但同步模块无法拖放或添加到另一个同步模块中。嵌套模块的同步功能现已停用。",
	"Can`t update the module": "无法更新模块",
	"The module has been copied successfully": "模块已成功复制",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been copied successfully} one{{count} module has been copied successfully} two{{count} modules have been copied successfully} few{{count} modules have been copied successfully} many{{count} modules have been copied successfully} other{{count} modules have been copied successfully}}": "{count, plural, other{已成功复制 {count} 个模块}}",
	"Can`t copy modules": "无法复制模块",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been shared successfully} one{{count} module has been shared successfully} two{{count} modules have been shared successfully} few{{count} modules have been shared successfully} many{{count} modules have been shared successfully} other{{count} modules have been shared successfully}}": "{count, plural, other{已成功共享 {count} 个模块}}",
	"Can`t share modules": "无法共享模块",
	"Can`t copy the module": "无法复制模块",
	"The module with this ID already exists. Please change the ID and try again.": "具有此 ID 的模块已存在。请更改 ID 并重试。",
	"The module has been shared successfully": "模块已成功共享",
	"Can`t share the module": "无法共享模块",
	"Are you sure you want to delete this synchronized module?": "确定要删除此同步模块吗?",
	"Are you sure you want to delete this module?": "确定要删除此模块吗?",
	"Set the end of Discount Offer": "设置折扣优惠结束时间",
	"End Date": "结束日期",
	"Start Date": "开始日期",
	"Hours": "小时",
	"Minutes": "分钟",
	"Shapes": "形状",
	"Stickers": "贴纸",
	"Frames": "相框",
	"Draw": "绘制",
	"Crop additional image": "裁剪附加图片",
	"Rotate": "旋转",
	"Move to Front": "移至顶层",
	"Move to Back": "移至底层",
	"Restore to Default Banner": "恢复至默认横幅",
	"Filter": "筛选器",
	"{count, plural, zero{{count} filters applied} one{{count} filter applied} two{{count} filters applied} few{{count} filters applied} many{{count} filters applied} other{{count} filters applied}}": "{count, plural, other{已应用 {count} 个筛选器}}",
	"Brightness, %": "亮度，%",
	"Decrease Brightness by {step}%": "亮度减少 {step}%",
	"Increase Brightness by {step}%": "亮度增加 {step}%",
	"Blur": "模糊",
	"Decrease Blur by {step}": "模糊度减少 {step}",
	"Increase Blur by {step}": "模糊度增加 {step}",
	"Noise": "噪点",
	"Decrease Noise by {step}": "噪点减少 {step}",
	"Increase Noise by {step}": "噪点增加 {step}",
	"Pixelate": "像素化",
	"Decrease Pixelate by {step}": "像素化减少 {step}",
	"Increase Pixelate by {step}": "像素化增加 {step}",
	"Remove Color": "移除颜色",
	"Blend Color": "混色",
	"Gamma": "伽马",
	"Vibrance, %": "鲜艳度，%",
	"Decrease Vibrance by {step}%": "鲜艳度减少 {step}%",
	"Increase Vibrance by {step}%": "鲜艳度增加 {step}%",
	"Saturation": "饱和度",
	"Decrease Saturation by {step}": "饱和度减少 {step}",
	"Increase Saturation by {step}": "饱和度增加 {step}",
	"Contrast, %": "对比度，%",
	"Decrease Contrast by {step}%": "对比度减少 {step}%",
	"Increase Contrast by {step}%": "对比度增加 {step}%",
	"Hue Rotation, %": "色调旋转，%",
	"Decrease Hue Rotation by {step}%": "色相旋转减少 {step}%",
	"Increase Hue Rotation by {step}%": "色相旋转增加 {step}%",
	"Sepia": "深褐色",
	"Black and White": "黑白",
	"Brownie": "布朗尼",
	"Vintage": "复古",
	"Technicolor": "特艺彩色",
	"Polaroid": "宝丽来",
	"Kodachrome": "柯达彩色胶片",
	"Grayscale": "灰度",
	"Invert": "反转",
	"Emboss": "浮雕",
	"Sharpen": "锐化",
	"Add": "相加",
	"Diff": "差值",
	"Subtract": "相减",
	"Multiply": "正片叠底",
	"Screen": "滤色",
	"Lighten": "变亮",
	"Darken": "变暗",
	"Overlay": "叠加",
	"Exclusion": "排除",
	"Tint": "色调",
	"Opacity, %": "不透明度，%",
	"Decrease Opacity by {step}%": "不透明度减少 {step}%",
	"Increase Opacity by {step}%": "不透明度增加 {step}%",
	"Mode": "模式",
	"Distance": "距离",
	"Decrease Distance by {step}": "距离减少 {step}",
	"Increase Distance by {step}": "距离增加 {step}",
	"Red": "红",
	"Decrease Red by {step}": "红色减少 {step}",
	"Increase Red by {step}": "红色增加 {step}",
	"Green": "绿",
	"Decrease Green by {step}": "绿色减少 {step}",
	"Increase Green by {step}": "绿色增加 {step}",
	"Blue": "蓝",
	"Decrease Blue by {step}": "蓝色减少 {step}",
	"Increase Blue by {step}": "蓝色增加 {step}",
	"Letter Case": "字母大小写",
	"Rotation, °": "旋转，°",
	"Decrease Rotation by {step}°": "旋转减少 {step}°",
	"Increase Rotation by {step}°": "旋转增加 {step}°",
	"Flip": "翻转",
	"Crop Shape": "裁剪形状",
	"Horizontal": "水平",
	"Vertical": "垂直",
	"Square": "正方形",
	"Monitor": "监视器",
	"Wide screen": "宽屏",
	"Cinemascope": "电影宽屏",
	"Banner width": "宽度",
	"Banner height": "高度",
	"Soon": "即将推出",
	"Video not found": "未找到视频",
	"The file {fileName} has wrong format {fileFormat}": "文件 {fileName} 的格式 {fileFormat} 错误",
	"The file {fileName} size exceeds the allowed size {maxFileSize}": "文件 {fileName} 大小超出了允许的大小 {maxFileSize}",
	"The file should not exceed the maximum size of {maxFileSize} and resolution of {maxImageDimensions}.": "文件大小不得超过 {maxFileSize}，分辨率不得超过 {maxImageDimensions}。",
	"The file should not be less than {minImageDimensions}.": "文件不得小于 {minImageDimensions}。",
	"The aspect ratio of image is wrong. The image should be in the ratio of {ratio}.": "图片宽高比错误。图片应采用 {ratio} 的宽高比。",
	"Select All": "全选",
	"Clear": "清除",
	"Clear container": "清除容器",
	"Delete container": "删除容器",
	"Container was cleared": "容器已清除",
	"Enter module name or #tag or id": "按名称、#标签或模块 ID 搜索",
	"Search a category or a tag": "搜索类别或标签",
	"No categories or tags are available": "没有可用的类别或标签",
	"Others": "其他",
	"No modules saved yet": "尚未保存任何模块。请先添加内容，点击该内容，然后选择“保存为模块”。条带、结构和容器可以保存为模块",
	"No modules saved for this template yet": "此模板尚未保存任何模块",
	"You haven’t used any emojis yet": "您还没有使用任何表情符号",
	"Enter tags...": "输入标签...",
	"Can`t delete the module": "无法删除模块",
	"The module has been deleted successfully": "模块已成功删除",
	"Can`t delete modules": "无法删除模块",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been deleted successfully} one{{count} module has been deleted successfully} two{{count} modules have been deleted successfully} few{{count} modules have been deleted successfully} many{{count} modules have been deleted successfully} other{{count} modules have been deleted successfully}}": "{count, plural, other{已成功删除 {count} 个模块}}",
	"Recover": "恢复",
	"Reconnect": "重新连接",
	"Reconnecting...": "正在重新连接...",
	"There is no connection to the server. Please reload the page or click 'Reconnect' to continue.": "与服务器的连接已断开。请重新加载页面或点击“重新连接”以继续。",
	"Connection restored": "连接已恢复",
	"Connection to the server is currently unavailable. All further changes will be saved locally and uploaded to the server once the connection is restored.": "当前无法连接到服务器。所有后续更改将暂时保存在本地，并在连接恢复后上传到服务器。",
	"The module has been restored successfully": "模块已成功恢复",
	"Can`t restore the module": "无法恢复模块",
	"{count, plural, zero{{count} modules have been restored successfully} one{{count} module has been restored successfully} two{{count} modules have been restored successfully} few{{count} modules have been restored successfully} many{{count} modules have been restored successfully} other{{count} modules have been restored successfully}}": "{count, plural, other{已成功恢复 {count} 个模块}}",
	"Can`t restore modules": "无法恢复模块",
	"Failed to generate banner": "生成横幅失败",
	"Type something or @mention someone": "输入一些内容或@提及某人",
	"{count, plural, zero{{count} more replies} one{{count} more reply} two{{count} more replies} few{{count} more replies} many{{count} more replies} other{{count} more replies}}": "{count, plural, other{其他 {count} 条回复}}",
	"AMP HTML validation": "AMP HTML 验证",
	"AMP HTML validation failed": "AMP HTML 验证失败",
	"Validation has been passed successfully.": "验证已成功通过",
	"The AMP HTML part of your email template failed validation. Please be advised that if your AMP HTML code is not valid it won't be rendered in your recipients' inboxes.": "您的电子邮件模板的 AMP HTML 部分验证失败。请注意，如果您的 AMP HTML 代码无效，它将无法在收件人的收件箱中呈现。",
	"Count of errors found:": "发现的错误数量:",
	"Fix in Code Editor": "在代码编辑器中修复",
	"Repeat check": "再次检查",
	"Learn more": "了解详情",
	"Errors": "错误",
	"Close": "关闭",
	"hrefControl.option.unsubscribe": "退订",
	"hrefControl.option.readMore": "hrefControl.option.readMore",
	"hrefControl.option.unsubscribe.description": "电子报",
	"hrefControl.option.view.readMore": "阅读更多",
	"hrefControl.option.view.description": "在浏览器中查看",
	"Indent Between Icons": "图标间缩进",
	"Synchronized module": "同步模块",
	"Whenever you make changes to this module (and update it), these changes will be automatically applied to all other templates / email messages where you used this synchronizable module": "每当您更改(并更新)此模块时，这些更改将自动应用于所有使用了此可同步模块的其他模板/电子邮件消息",
	"Update Module": "更新模块",
	"Make Unsynchronized": "设为不同步",
	"Changes detected in synchronized module": "在已同步的模块中检测到更改",
	"Current changes will be saved in the library and applied to all templates with this module": "当前更改将保存到库中，并应用于所有使用了此模块的模板",
	"Module content will be restored from the library": "模块内容将从库中恢复",
	"Save changes only in this template, breaking the link with the library": "仅在此模板中保存更改，断开与库的链接",
	"Current changes cannot be saved to the library since the module belongs to another project": "当前更改无法保存到库中，因为此模块属于另一个项目",
	"Symbols": "符号",
	"UTM Parameters": "UTM 参数",
	"This option will add campaign parameters (UTM tags) to all URLs in the email when it is exported from Stripo, allowing you to track your campaign’s results in Google Analytics.": "此选项将在从 Stripo 导出电子邮件时，为所有 URL 添加广告系列参数(UTM 标签)，以便您在 Google Analytics 中跟踪广告系列的效果。",
	"Campaign Source": "广告系列来源",
	"Campaign Medium": "广告系列媒介",
	"Campaign Name": "广告系列名称",
	"Campaign Content": "广告系列内容",
	"Campaign Term": "广告系列条款",
	"Custom UTM Parameters": "自定义 UTM 参数",
	"This allows you to add your own parameters for all links at one time. If you need to add a unique parameter for some link you could add it in the options of a specific link.": "此功能允许您一次性为所有链接添加自己的参数。如果您需要为特定链接添加唯一参数，可以在该链接的选项中单独添加。",
	"link, landing page": "链接，着陆页",
	"free, -20%, registration": "免费，-20%，注册",
	"To activate the Drag & Drop function of the editor please make sure you have adapted your custom HTML code in accordance with Stripo <a href=\"https://stripo.email/blog/advanced-option-email-templates-adaptation-stripo-builder/\" target=\"_blank\">template guidelines</a>.": "要激活编辑器的“拖放”功能，请确保您已根据 Stripo 的<a href=\"https://stripo.email/blog/advanced-option-email-templates-adaptation-stripo-builder/\" target=\"_blank\">模板指南</a>调整了您的自定义 HTML 代码。",
	"Copy to...": "复制到...",
	"Copy": "复制",
	"Move": "移动",
	"Share to...": "共享到...",
	"Search for common images": "搜索常用图片",
	"Search for emoji": "搜索表情符号",
	"No projects available": "无可用项目",
	"Disconnect": "断开连接",
	"Confirm": "确认",
	"Confirm deletion": "确认删除",
	"Connecting a Data Source lets you activate the SMART properties to automatically import content from your source into the email. In this way, you simplify and speed up the email production process": "连接数据源后，即可激活 SMART 属性，从而自动将数据源中的内容导入电子邮件。如此一来，即可简化并加速电子邮件制作流程",
	"We didn't get any data by the link. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "我们未能通过此链接获取到任何数据。请检查选择器[属性、表达式、格式]。",
	"We didn't find the {keys} by the link. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "我们未能通过此链接找到 {keys}。请检查选择器[属性、表达式、格式]。",
	"We didn't find data by these Detection Rules. Please check Selector [Attribute, Expression, Format].": "我们未能通过这些检测规则找到数据。请检查选择器[属性、表达式、格式]。",
	"To create a smart element, please drag and drop at least one text block, image, or button, and connect a link to a website page.": "要创建 Smart 元素，请至少拖放一个文本块、图片或按钮，并给它嵌入一个网站链接。",
	"Change the symbol to another one": "将符号更改为其他符号",
	"e.g., change symbol \"$\" to USD": "例如，将符号 \"$\" 更改为 USD",
	"Trim text to a certain number of characters": "将文本截取至指定字符数",
	"Change \"125\" to the number of characters needed": "将“125”更改为所需的字符数",
	"The link needs a protocol addition": "该链接需要添加协议",
	"If URL got without protocol": "如果 URL 缺少协议",
	"The link path needs to be changed": "该链接路径需要更改",
	"e.g., /images/ change to https://domain.com/image/": "例如，/images/ change to https://domain.com/image/",
	"Insert content inside the got content": "在现有内容中插入内容",
	"e.g., insert the symbol \"+\" between \"You\" and \"Me\"": "例如，在“你”和“我”之间插入“+”符号",
	"Simple Decimals": "简单小数",
	"Rounding": "四舍五入",
	"Grouping": "分组",
	"Mixing String Literals": "混合字符串字面量",
	"Check Rule and Save": "检查规则并保存",
	"Variable Name": "变量名称",
	"Variable": "变量",
	"This variable is already in use. Please enter a unique variable.": "此变量已在使用中。请输入一个唯一的变量。",
	"Apply Data to": "将数据应用于",
	"Import Data into": "将数据导入到",
	"Save Configuration": "保存配置",
	"Website Page": "网站页面",
	"From your website, get the product name, image, description, and price": "从您的网站获取产品名称、图片、描述及价格",
	"to product card, blog post, etc.": "到产品卡片，博客文章等",
	"Connect Website Page": "连接网站页面",
	"Public Feed": "公共订阅源",
	"Get information stored on our or your servers through JSON, Spreadsheet, or RSS feed.": "通过 JSON、电子表格或 RSS 订阅源获取存储在我们或您服务器上的信息。",
	"Connect Public Feed": "连接公共订阅源",
	"You will be redirected to Settings to create a new connection": "您将被重定向到“设置”以创建新连接",
	"Get": "获取",
	"Browse": "浏览",
	"Get Data": "获取数据",
	"Tooltip Text": "工具提示文本",
	"Source Path": "源路径",
	"URL": "URL",
	"Heading": "标题",
	"Paragraph": "段落",
	"Inline Text Container": "内联文本容器",
	"Strikethrough Text": "删除线文本",
	"Underline Text": "下划线文本",
	"Italic Text": "斜体文本",
	"Important Text": "重要文本",
	"List Item Text": "列表项文本",
	"Hyperlink": "超链接",
	"Superscript Text": "上标文本",
	"Subscript Text": "下标文本",
	"Unknown Block": "未知块",
	"{count, plural, zero{{count} Blocks} one{{count} Block} two{{count} Blocks} few{{count} Blocks} many{{count} Blocks} other{{count} Blocks}}": "{count, plural, other{{count} 个块}}",
	"Your CSS Selector": "您的 CSS 选择器",
	"Custom Icon": "自定义",
	"Focus Mode": "聚焦模式",
	"Place the cursor on any line of the code to see the element in the visual editor": "将光标置于代码的任意一行，即可在可视化编辑器中查看对应的元素",
	"Inspect Mode": "检查模式",
	"Click on any element in the visual editor to see its code": "在可视化编辑器中点击任何元素即可查看对应的代码",
	"Format Document": "格式文档",
	"Save changes": "保存更改",
	"Code formatting helps keep your code clean and readable": "代码格式化有助于保持您的代码整洁易读",
	"selected: {value}": "已选: {value}",
	"Can`t restore the image": "无法恢复图片",
	"Additional image": "附加图片",
	"Indent": "缩进",
	"Decrease Indent by {step}": "缩进减少 {step}",
	"Increase Indent by {step}": "缩进增加 {step}",
	"Increase Indent": "增加缩进",
	"Decrease Indent": "减少缩进",
	"Confirm removal": "确认移除",
	"Are you sure you want to delete selected modules?": "确定要删除所选模块吗?",
	"Yes, remove": "是，移除",
	"This {elementType} will not be visible on {visibilityType} because the parent {parentType} was already hidden.": "该{elementType}在{visibilityType}上不可见，因为父{parentType}已经隐藏。",
	"Also, this {elementType} will not be visible on {visibilityType} because the parent {parentType} was already hidden.": "同时，该{elementType}在{visibilityType}上不可见，因为父{parentType}已经隐藏。",
	"desktop": "桌面端",
	"mobile": "移动端",
	"Editor Mode": "编辑器模式",
	"Editor View Mode": "编辑器视图模式",
	"Desktop Editor Mode": "桌面端编辑器模式",
	"Mobile Editor Mode": "移动端编辑模式",
	"stripe": "条带",
	"structure": "结构",
	"container": "容器",
	"block": "块",
	"element": "元素",
	"Fixed height": "固定高度",
	"Top": "顶端对齐",
	"Middle": "垂直居中",
	"Bottom": "顶端对齐",
	"Safe": "安全",
	"Web": "网页",
	"Add Emoji": "插入表情符号",
	"Fill in with white space": "使用空白区域填充",
	"Unavailable in RTL mode": "在 RTL 模式下不可用",
	"{count, plural, zero{{count} characters entered} one{{count} character entered} two{{count} characters entered} few{{count} characters entered} many{{count} characters entered} other{{count} characters entered}}": "{count, plural, other{已输入 {count} 个字符}}",
	"Character limit exceeds": "超出字符限制",
	"Circle type": "圆形",
	"Square type": "正方形",
	"Lower-alpha type": "小写字母",
	"Upper-alpha type": "大写字母",
	"Save as Module": "另存为模块",
	"Improve with AI": "使用 AI 优化",
	"Send query": "发送查询",
	"Can not complete AI request. Try again later": "无法完成 AI 请求。请稍后再试",
	"The AI is fine-tuning your result... Please wait! This may take up to 1 minute.": "AI 正在优化您的结果...请稍候! 此过程最多可能需要 1 分钟。",
	"Stop": "停止",
	"Ask AI to edit or generate...": "让 AI 编辑或生成...",
	"Tell AI what to do next...": "告诉 AI 接下来做什么...",
	"Frequently used prompts": "常用提示词",
	"Generate random title": "生成随机标题",
	"Generate random text paragraph": "生成随机文本段落",
	"Fix Grammar": "修正语法",
	"Make Shorter": "缩写",
	"Make Longer": "扩写",
	"Translate": "翻译",
	"Change Tone of Voice": "改变语气",
	"Formal": "正式",
	"Informal": "非正式",
	"Optimistic": "乐观",
	"Worried": "担忧",
	"Friendly": "友好",
	"Curious": "好奇",
	"Assertive": "坚定",
	"Encouraging": "鼓励",
	"Surprised": "惊讶",
	"Cooperative": "合作",
	"Explain as an Expert": "以专家身份解释",
	"Improve with Cialdini's Principles": "使用西奥迪尼原则改进",
	"Reciprocity": "互惠原则",
	"People are more likely to comply if they feel indebted": "人们在感到有所亏欠时更容易顺从",
	"Commitment and Consistency": "承诺与一致性原则",
	"People prefer to be consistent with their past actions and commitments": "人们倾向于与自己过去的行动和承诺保持一致",
	"Liking": "喜好原则",
	"People are more easily persuaded by those they like or find attractive": "人们更容易被他们喜欢或觉得有吸引力的人说服",
	"Social Proof": "社会认同原则",
	"People follow others' behavior, especially when similar individuals are doing it": "人们会模仿他人的行为，尤其是当这些人是与自己相似的人时",
	"Authority": "权威性原则",
	"People comply with requests from authoritative figures or experts": "人们会遵从来自权威人物或专家的请求",
	"Scarcity": "稀缺性原则",
	"Limited availability increases perceived value and motivates action": "有限的可用性会提升感知价值并激励行动",
	"Unity": "团结原则",
	"People are influenced by those they perceive as part of their in-group": "人们更容易受到他们认为是同一群体的人影响",
	"Generate all": "生成全部",
	"Generate Based on Email Content": "根据电子邮件内容生成",
	"Generate Based on the Subject/Title": "根据主题/标题生成",
	"AI Response": "AI 响应",
	"Use": "使用",
	"Apply": "应用",
	"Suggest More": "提供更多建议",
	"Unfortunately, the provided image cannot be edited as it is not being retrieved from the server.": "很遗憾，由于无法从服务器检索到所提供的图片，因此无法对其进行编辑。",
	"Unfortunately, the provided image cannot be uploaded as it is not being retrieved from the server.": "很遗憾，由于无法从服务器检索到所提供的图片，因此无法上传。",
	"The number of opened tag symbols \"<\" does not match the number of closed tag symbols \">\"": "起始标签符号“<”的数量与结束标签符号“>”的数量不匹配",
	"Odd number of quote (\") signs": "引号 (\") 数量为奇数",
	"The number of opened \"<td>\" tags does not match the number of closed \"</td>\" tags": "起始“&lt;td&gt;”标签的数量与结束“&lt;td&gt;”标签的数量不匹配",
	"Your code contains an iframe tag, which is not supported in email clients.": "您的代码包含 iframe 标签，该标签不受电子邮件客户端支持。",
	"Base64 image exceeds the maximum allowed size of {maxFileSize}": "Base64 图片超出了允许的最大文件大小 {maxFileSize}。",
	"Invalid base64 image format. Please replace the image link.": "Base64 图片格式无效。请替换图片链接。",
	"An error occurred while saving document": "保存文档时出错",
	"Invite Member": "邀请成员",
	"history_el_drop": "{elementName}已拖放",
	"history_el_add": "{elementName}已添加",
	"history_el_create": "{elementName}已创建",
	"history_el_save": "{elementName}已保存",
	"history_el_update": "{elementName}已更新",
	"history_el_element_add": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已添加",
	"history_el_delete": "{elementName}已删除",
	"history_el_element_delete": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已删除",
	"history_el_move": "{elementName}已移动",
	"history_el_edit": "{elementName}已编辑",
	"history_el_copy": "{elementName}已复制",
	"history_el_element_copy": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已复制",
	"history_el_prop_add": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已添加",
	"history_el_prop_enabled": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已启用",
	"history_el_prop_disabled": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已禁用",
	"history_el_prop_change": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已更改",
	"history_el_prop_change_value": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已从 {oldValue} 更改为 {newValue}",
	"history_el_prop_remove": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已移除",
	"history_el_prop_change_default_value": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已更改为 {newValue}",
	"history_el_prop_change_platform": "{elementName}。{platform} 上的<strong>\"{property}\"</strong>已更改",
	"history_el_prop_change_value_platform": "{elementName}。{platform} 上的 <strong>\"{property}\"</strong> 已从 {oldValue} 更改为 {newValue}",
	"history_el_prop_meta_updated": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong> {additionalValue} 已从 {oldValue} 更改为 {newValue}",
	"history_table_join_cells": "已加入 {elementName} 表格单元格",
	"history_table_split_cells": "已拆分 {elementName} 表格单元格",
	"history_banner_cropped": "横幅已裁剪",
	"history_banner_child_inserted": "{elementName}。已将额外对象添加到横幅",
	"history_banner_remove_filters": "横幅滤镜已移除",
	"history_banner_add_filters": "横幅滤镜已添加",
	"history_module_updated": "模块已更新",
	"history_module_restored": "模块已恢复",
	"history_module_deleted": "模块已删除",
	"history_module_drop": "history_module_drop",
	"history_module_changed": "模块已更改",
	"history_video_play_button_attached": "视频播放按钮已附加",
	"history_code_editor_css_update": "代码编辑器。CSS 代码已更新",
	"history_code_editor_html_update": "代码编辑器。HTML 代码已更新",
	"history_replace_modules": "已替换文档中的模块",
	"history_sync_modules_config_update": "更新了同步模块配置状态",
	"history_revert_to_patch": "恢复到<br/> {date}的版本",
	"history_restore_overridden_styles": "{elementName}: 被覆盖的样式已恢复",
	"history_template_recreate": "电子邮件消息已根据提供的 HTML 和 CSS 进行了更新。",
	"history_template_initial_update": "消息最初出于技术目的进行了更新",
	"history_message_hidden_preheader_enabled": "消息。使用空白填充“隐藏的预览文本”已启用",
	"history_message_hidden_preheader_disabled": "消息。使用空白填充“隐藏的预览文本”已禁用",
	"history_prop_decreased": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已减少",
	"history_prop_increased": "{elementName}。<strong>\"{property}\"</strong>已增加",
	"history_platform_mobile": "移动端",
	"history_platform_desktop": "桌面端",
	"history_element_image": "图片块",
	"history_element_icon": "图标",
	"history_element_amp": "AMP 块",
	"history_element_amp_form": "AMP 表单块",
	"history_element_amp_form_text_input_style_label": "AMP 表单元素样式",
	"history_element_amp_carousel": "AMP 轮播块",
	"history_element_text": "文本块",
	"history_element_custom_image": "自定义图片 B6",
	"history_element_custom_link": "自定义链接 B5",
	"history_element_button": "按钮块",
	"history_element_spacer": "间隔块",
	"history_element_social": "社交网络块",
	"history_element_social_item": "社交网络项",
	"history_element_menu": "菜单块",
	"history_element_menu_item": "菜单项",
	"history_element_html": "HTML 块",
	"history_element_banner": "横幅块",
	"history_element_video": "视频块",
	"history_element_timer": "计时器块",
	"history_element_container": "容器",
	"history_element_structure": "结构",
	"history_element_stripe": "条带",
	"history_element_accordion": "AMP 折叠面板块",
	"history_element_document": "文档",
	"history_element_comment": "history_element_comment",
	"history_element_email_message": "电子邮件消息",
	"history_element_template": "模板",
	"history_element_headings": "标题",
	"history_element_stripes": "条带",
	"history_element_buttons": "按钮设置",
	"history_element_message_settings": "消息设置",
	"history_element_general_settings": "通用设置",
	"history_element_h1": "h1",
	"history_element_h2": "h2",
	"history_element_h3": "h3",
	"history_element_h4": "h4",
	"history_element_h5": "h5",
	"history_element_h6": "h6",
	"history_element_element": "元素",
	"history_element_smart_block": "Smart 元素",
	"history_element_link": "链接",
	"history_element_list": "列表",
	"history_element_table": "表格",
	"history_element_table_cell": "表格单元格",
	"history_element_special_character": "特殊字符",
	"history_element_merge_tag": "合并标签",
	"history_element_table_row": "表格行",
	"history_element_table_column": "表格列",
	"history_element_module": "模块",
	"history_prop_alt": "替代文本",
	"history_prop_border_color": "边框颜色",
	"history_prop_border_style_general": "边框样式",
	"history_prop_hovered_color": "悬停按钮样式",
	"history_prop_text_color": "字体颜色",
	"history_prop_hovered_options": "悬停按钮样式",
	"history_prop_border_radius": "边框圆角",
	"history_prop_border_radius_general": "圆角模式",
	"history_prop_border_style": "边框样式",
	"history_prop_border_width": "边框宽度",
	"history_prop_letter_spacing": "文字间距",
	"history_prop_outlook_support_general": "Outlook 兼容",
	"history_prop_width": "宽度",
	"history_prop_height": "高度",
	"history_prop_size_characteristic": "大小",
	"history_prop_fit_to_container": "适应容器",
	"history_prop_responsive_menu": "history_prop_responsive_menu",
	"history_prop_additional_image": "附加图片",
	"history_prop_aspect_ratio": "裁剪形状",
	"history_prop_background_image": "背景图片",
	"history_prop_background_color": "背景颜色",
	"history_prop_background_height": "背景高度",
	"history_prop_background_horizontal_position": "背景水平位置",
	"history_prop_background_vertical_position": "背景垂直位置",
	"history_prop_structure_indents_general": "默认结构内边距",
	"history_prop_align": "对齐",
	"history_prop_left_indent": "左缩进",
	"history_prop_bottom_indent": "下缩进",
	"history_prop_ordered_list_color_general": "编号列表标记颜色",
	"history_prop_unordered_list_color_general": "项目符号列表标记颜色",
	"history_prop_list_custom_styles_general": "自定义列表样式",
	"history_prop_line_height": "行高",
	"history_prop_list_above_below_indent_general": "列表上方和下方外边距",
	"history_prop_list_type": "列表类型",
	"history_prop_margin_around_message_general": "消息周围的外边距",
	"history_prop_content_width_general": "内容宽度",
	"history_prop_content": "内容",
	"history_prop_responsive_design_general": "响应式设计",
	"history_prop_rtl_general": "从右到左文本方向",
	"history_prop_link_decoration_general": "链接装饰",
	"history_prop_icon_align": "图标对齐",
	"history_prop_icon_indent": "图标缩进",
	"history_prop_icon_width": "图标宽度",
	"history_prop_icon_size": "图标大小",
	"history_prop_text": "文本",
	"history_prop_font_family": "字体系列",
	"history_prop_letter_case": "字母大小写",
	"history_prop_text_style": "文本样式",
	"history_prop_color": "颜色",
	"history_prop_max": "AMP 表单: 输入类型编号: 最大值",
	"history_prop_min": "AMP 表单: 输入类型编号: 最小值",
	"history_prop_text_area_rows": "文本区域行数",
	"history_prop_flip": "翻转",
	"history_prop_opacity": "不透明度",
	"history_prop_banner_filter": "横幅滤镜",
	"history_prop_banner_image": "横幅图片",
	"history_prop_anchor_link": "锚点链接",
	"history_prop_display_condition": "显示条件",
	"history_prop_name": "名称",
	"history_prop_description": "描述",
	"history_prop_before_script": "模块前的代码",
	"history_prop_after_script": "模块后的代码",
	"history_prop_extra_data": "额外用户数据",
	"history_prop_background_position": "背景位置",
	"history_prop_background_repeat": "背景重复",
	"history_prop_background_size": "背景高度",
	"history_prop_background_width": "背景宽度",
	"history_prop_indents": "缩进",
	"history_prop_alignment": "对齐",
	"history_prop_fixed_height": "固定高度",
	"history_prop_font_color": "字体颜色",
	"history_prop_hidden": "隐藏",
	"history_prop_image": "图片",
	"history_prop_href": "链接",
	"history_prop_master_color": "颜色",
	"history_prop_mime_type": "包含到",
	"history_prop_master_bottom_margin": "下方间隔",
	"history_prop_responsive": "响应式图片",
	"history_prop_font_size": "字体大小",
	"history_prop_adjust_to_width": "适配宽度",
	"history_prop_hovered_style_general": "悬停按钮样式",
	"history_prop_word_break": "启用文字换行",
	"history_prop_text_align": "文本对齐",
	"history_prop_rollover_image": "悬停图片",
	"history_prop_menu_item_type": "类型",
	"history_prop_menu_item_align": "图标对齐",
	"history_prop_menu_item": "菜单项",
	"history_prop_menu_item_text": "文本",
	"history_prop_menu_item_size": "大小",
	"history_prop_menu_item_image": "图片",
	"history_prop_menu_item_width": "宽度",
	"history_prop_menu_item_height": "高度",
	"history_prop_menu_item_order": "项顺序",
	"history_prop_links_color": "链接颜色",
	"history_prop_accordion_titles_color": "区块文本颜色",
	"history_prop_hovered_links_color": "鼠标悬停时的链接颜色",
	"history_prop_menu_item_paddings": "内边距",
	"history_prop_menu_styles": "菜单样式",
	"history_prop_menu_item_color": "颜色",
	"history_prop_menu_item_background_color": "背景颜色",
	"history_prop_menu_items_separate_controls": "菜单项分隔线",
	"history_prop_menu_separator_style": "菜单项分隔线样式",
	"history_prop_menu_items_text_style": "菜单项文本样式",
	"history_prop_accordion_titles_text_style": "区块文本样式",
	"history_prop_accordion_title_name": "区块标题",
	"history_prop_accordion_section_add_or_delete": "区块",
	"history_prop_amp_form_input_add_or_delete": "AMP 表单输入框",
	"history_prop_amp_form_section_add_or_delete": "AMP 表单区块",
	"history_prop_amp_form_input_duplicate": "AMP 表单 输入框副本",
	"history_prop_amp_form_change_service_data": "数据收集服务",
	"history_prop_accordion_gaps_between_section": "区块间距",
	"history_prop_accordion_auto_collapsing": "自动收起",
	"history_prop_accordion_animated": "动画开场",
	"history_prop_accordion_expanded": "已展开",
	"history_prop_item_separate_type": "菜单项类型",
	"history_prop_display_offer_badge": "显示优惠徽章",
	"history_prop_offer_badge": "优惠徽章",
	"history_prop_display_promo_code_badge": "显示促销码徽章",
	"history_prop_promo_code": "促销码徽章",
	"history_prop_display_end_discount_offer": "设置折扣优惠结束时间",
	"history_prop_end_discount_offer": "折扣优惠结束时间",
	"history_prop_gmail_promotions": "为 Gmail 电子邮件添加注释",
	"history_prop_hidden_pre_header": "隐藏的预览文本",
	"history_prop_display_promo_image": "包含促销图片",
	"history_prop_promo_image": "促销图片",
	"history_prop_display_sender_logo": "包含发件人标志",
	"history_prop_display_headline": "history_prop_display_headline",
	"history_prop_sender_logo": "发件人标志",
	"history_prop_subject_title": "主题标题",
	"history_prop_config": "配置",
	"history_prop_utm_parameters": "UTM 参数",
	"history_prop_utm_parameters_campaign": "广告系列 UTM 参数",
	"history_prop_social_network_type": "社交网络类型",
	"history_prop_spacer_width": "宽度",
	"history_prop_spacer_height": "间隔高度",
	"history_prop_social_network_text": "标题和替代文本自定义",
	"history_prop_social_network_icon": "社交网络图标",
	"history_prop_link": "链接",
	"history_prop_title": "标题",
	"history_prop_link_title": "链接标题",
	"history_prop_link_underline": "链接下划线",
	"history_prop_items_order": "项顺序",
	"history_prop_spacer_mode": "间隔模式",
	"history_prop_bottom_margin": "段落缩进",
	"history_prop_stripe_message_area": "条带消息区域",
	"history_prop_container_inversion": "容器反转",
	"history_prop_responsive_structure": "响应式结构",
	"history_prop_gap": "容器间距",
	"history_prop_container_order": "容器顺序",
	"history_prop_container_locked": "容器已锁定",
	"history_prop_table_cell_background": "表格单元格背景",
	"history_prop_no_line_wraps": "禁用换行",
	"history_prop_paragraph_style": "段落样式",
	"history_prop_custom_thumbnail": "自定义缩略图",
	"history_prop_synchronized_module": "同步模块",
	"history_prop_type": "类型",
	"history_prop_containers_equalization": "统一容器宽度",
	"history_prop_date_time": "日期时间",
	"history_prop_space_between_thumbnails": "缩略图间距",
	"history_prop_slide_image_fit": "幻灯片图片自适应",
	"history_prop_thumbnail_image_fit": "缩略图图片自适应",
	"history_prop_autoplay": "自动播放",
	"history_prop_autoplay_delay": "延迟时间",
	"history_prop_loop": "循环",
	"history_prop_preview_arrangement": "预览排列",
	"history_prop_preview_color": "预览缩略图颜色",
	"history_prop_slide_radius": "幻灯片圆角",
	"history_prop_general_style_radius": "AMP 表单。通用样式: 输入框圆角",
	"history_prop_general_style_height": "AMP 表单。通用样式: 输入框高度",
	"history_prop_general_style_color": "AMP 表单。通用样式: 输入框样式",
	"history_prop_general_style_font_family": "AMP 表单。通用样式: 标签字体系列",
	"history_prop_element_style_font_family": "AMP 表单。输入框样式: 标签字体系列",
	"history_prop_general_style_font_style": "AMP 表单。通用样式: 标签字体类型",
	"history_prop_element_style_font_style": "AMP 表单。输入框样式: 标签字体样式",
	"history_prop_element_style_background": "AMP 表单。输入框样式。背景颜色",
	"history_prop_general_style_background": "AMP 表单。通用样式: 输入框背景",
	"history_prop_general_style_font_size": "AMP 表单。通用样式: 输入框字体大小",
	"history_prop_element_style_font_size": "AMP 表单。输入框样式: 输入框字体大小",
	"history_prop_thumbnail_radius": "幻灯片缩略图",
	"history_prop_active_thumbnail": "活动缩略图边框样式",
	"history_prop_inactive_thumbnail": "非活动缩略图边框样式",
	"history_prop_hide_after_submission": "提交后隐藏表单",
	"history_prop_start_again_button": "history_prop_start_again_button",
	"history_prop_slide": "幻灯片",
	"history_val_enabled": "启用",
	"history_val_disabled": "禁用",
	"history_val_align_left": "左对齐",
	"history_val_align_center": "居中对齐",
	"history_val_align_right": "右对齐",
	"history_val_align_justify": "两端对齐",
	"history_val_letter_case_capitalize": "首字母大写",
	"history_val_letter_case_upper": "全大写",
	"history_val_letter_case_lower": "全小写",
	"history_val_flip_both": "水平和垂直",
	"history_val_flip_h": "水平",
	"history_val_flip_v": "垂直",
	"history_val_flip_none": "关闭",
	"history_val_custom": "自定义",
	"history_val_external": "外部",
	"history_val_no_repeat": "不重复",
	"history_val_repeat": "重复",
	"history_val_top": "顶端对齐",
	"history_val_bottom": "底端对齐",
	"history_val_middle": "垂直居中",
	"history_val_default": "默认",
	"history_val_left": "左对齐",
	"history_val_right": "右对齐",
	"history_val_center": "居中对齐",
	"history_val_bold": "粗体",
	"history_val_italic": "斜体",
	"history_val_bold_italic": "粗体+斜体",
	"history_val_normal": "常规",
	"history_val_justify": "两端对齐",
	"history_val_underline": "下划线",
	"history_val_none": "关闭",
	"history_val_menu_item_type_links": "链接",
	"history_val_menu_item_type_icons": "图标",
	"history_val_menu_item_type_links_with_icons": "带图标的链接",
	"history_val_sn_style_custom": "自定义",
	"history_val_sn_style_logo_colored": "彩色标志",
	"history_val_sn_style_logo_black": "黑色标志",
	"history_val_sn_style_logo_gray": "灰色标志",
	"history_val_sn_style_logo_white": "白色标志",
	"history_val_sn_style_circle_colored": "圆形彩色标志",
	"history_val_sn_style_circle_colored_bordered": "圆形彩色带边框",
	"history_val_sn_style_rounded_colored": "圆角彩色标志",
	"history_val_sn_style_rounded_colored_bordered": "圆角彩色带边框",
	"history_val_sn_style_square_colored": "方形彩色标志",
	"history_val_sn_style_square_colored_bordered": "方形彩色带边框",
	"history_val_sn_style_circle_black": "圆形黑色标志",
	"history_val_sn_style_circle_black_bordered": "圆形黑色带边框",
	"history_val_sn_style_rounded_black": "圆角黑色标志",
	"history_val_sn_style_rounded_black_bordered": "圆角黑色带边框",
	"history_val_sn_style_square_black": "方形黑色标志",
	"history_val_sn_style_square_black_bordered": "方形黑色带边框",
	"history_val_sn_style_circle_gray": "圆形灰色标志",
	"history_val_sn_style_circle_gray_bordered": "圆形灰色带边框",
	"history_val_sn_style_rounded_gray": "圆角灰色标志",
	"history_val_sn_style_rounded_gray_bordered": "圆角灰色带边框",
	"history_val_sn_style_square_gray": "方形灰色标志",
	"history_val_sn_style_square_gray_bordered": "方形灰色带边框",
	"history_val_sn_style_circle_white": "圆形白色标志",
	"history_val_sn_style_circle_white_bordered": "圆形白色带边框",
	"history_val_sn_style_rounded_white": "圆角白色标志",
	"history_val_sn_style_rounded_white_bordered": "圆角白色带边框",
	"history_val_sn_style_square_white": "方形白色标志",
	"history_val_sn_style_square_white_bordered": "方形白色带边框",
	"history_val_spacer_mode_line": "线条模式",
	"history_val_spacer_mode_spacer": "间隔模式",
	"history_val_message_area_info_area": "信息区域",
	"history_val_message_area_content": "内容",
	"history_val_message_area_footer": "页脚",
	"history_val_message_area_header": "页眉",
	"history_val_undefined": "未定义",
	"history_val_brightness": "亮度",
	"history_val_blur": "模糊",
	"history_val_noise": "噪点",
	"history_val_pixelate": "像素化",
	"history_val_remove_color": "移除颜色",
	"history_val_blend_color": "混色",
	"history_val_gamma": "伽马",
	"history_val_vibrance": "鲜艳度",
	"history_val_saturation": "饱和度",
	"history_val_contrast": "对比度",
	"history_val_hue_rotation": "色调旋转",
	"history_val_sepia": "深褐色",
	"history_val_black_white": "黑白",
	"history_val_brownie": "布朗尼",
	"history_val_vintage": "复古",
	"history_val_technicolor": "特艺彩色",
	"history_val_polaroid": "宝丽来",
	"history_val_kodachrome": "柯达彩色胶片",
	"history_val_grayscale": "灰度",
	"history_val_invert": "反转",
	"history_val_emboss": "浮雕",
	"history_val_sharpen": "锐化",
	"history_val_no_autoplay": "无自动播放",
	"history_val_autoplay": "自动播放",
	"history_val_no_shadow": "阴影",
	"history_val_shadow": "无阴影",
	"history_val_loop": "循环",
	"history_val_no_loop": "不循环",
	"history_val_cover": "覆盖",
	"history_val_contain": "包含",
	"history_val_position_top": "顶端对齐",
	"history_val_position_bottom": "底端对齐",
	"history_val_icon": "图片",
	"history_val_no_icon": "无图片",
	"Open in new tab": "在新标签页中打开",
	"B": "B",
	"kB": "kB",
	"MB": "MB",
	"Show shadow": "显示阴影",
	"An error has occurred. Please report the error code to support: {trace_id} and reload the editor. Also, send a bug report with email logs to the development team.": "出错了。请将错误代码 {trace_id} 报告给支持团队，并重新加载编辑器。此外，请将带有电子邮件日志的错误报告发送给开发团队。",
	"The selected basic color cannot be added to My Palette. Please choose a different one from the color picker.": "所选的基础颜色无法添加到“我的调色板”。请从颜色选择器中选择其他颜色。",
	"The limit for creating unique email messages has been exceeded.": "创建唯一电子邮件消息的数量已超出限制。",
	"The number of requests within your session has been exceeded. Please wait.": "您在当前会话中的请求次数已超出限制。请稍候。",
	"The maximum number of users who can simultaneously work with the sheet has been exceeded. Maximum allowed number: {{max_users_per_model}}": "已超出可同时操作此工作表的最大用户数。允许的最大用户数: {max_users_per_model}",
	"The monthly limit of Timer basic block is reached. Please change the subscription pricing plan to activate new quotas": "已达到计时器基本块的月度限制。请更改订阅定价方案以激活新的配额",
	"Whoops, something went wrong. Our experts are working to resolve this issue. Try again later please": "哎呀，出错了。我们的专家正在努力解决此问题。请稍后再试",
	"An error has occurred. Please reload page.": "出错了。请重新加载页面。",
	"Send report": "发送报告",
	"Try an example prompt": "尝试使用示例提示词",
	"Start with a detailed description...": "从详细描述开始...",
	"Generate with AI": "使用 AI 生成",
	"Generate": "生成",
	"Regenerate": "重新生成",
	"A girl holds in her hands a wicker basket with poppies against the background of a poppy field": "一位女孩手捧装有罂粟花的编织篮，背景是一片罂粟花田",
	"Light orange office building against the sky illuminated by the sun": "在阳光照耀的天空映衬下，一座浅橙色的办公大楼熠熠生辉",
	"Rocky mountains at dawn when the sun breaks through the top of one of the mountains and creates a glow": "黎明时分的落基山脉，阳光穿透其中一座山峰的顶端，洒下一片光辉",
	"Seems like AI service didn’t generated an image. Please try again later": "AI 服务似乎未能生成图片。请稍后再试",
	"AI Image": "AI 图片",
	"Sending report": "正在发送报告",
	"Report has been sent": "报告已发送",
	"Personalization": "个性化",
	"Search by name or value": "按名称或值搜索",
	"Error detected in the email code. Fix issues and press \"Apply the Code\" to save changes.": "邮件代码中检测到错误。请修复问题，然后按“应用代码”保存更改。",
	"Choose a style": "选择一种风格",
	"Gap Between Sections": "区块间距",
	"Title Icon": "标题图标",
	"Animated Opening": "动画开场",
	"Auto-collapsing": "自动收起",
	"This forces the accordion to only allow one expanded section at any given time. Expanding one section will cause any other open sections to close.": "此设置可确保折叠面板在同一时间仅允许一个区块展开。当某个区块被展开时，其他所有处于打开状态的区块将自动关闭。",
	"Slide {slideIdx}": "幻灯片 {slideIdx}",
	"Autoplay": "自动播放",
	"Delay Time, sec": "延迟时间，秒",
	"Loop": "循环",
	"Slide Image Fit": "幻灯片图片自适应",
	"General Link": "通用链接",
	"Thumbnail": "缩略图",
	"Thumbnails Radius": "缩略图圆角",
	"Slide Radius": "幻灯片圆角",
	"Slide Thumbnail": "幻灯片缩略图",
	"Thumbnail Image Fit": "缩略图图片自适应",
	"Cover": "覆盖",
	"Contain": "包含",
	"Thumbnail Size": "缩略图大小",
	"Space Between Thumbnails": "缩略图间距",
	"Thumbnail Type": "缩略图类型",
	"Thumbnail Color": "缩略图颜色",
	"Active Thumbnail Border Style": "活动缩略图边框样式",
	"Inactive Thumbnail Border Style": "非活动缩略图边框样式",
	"Hide form after submission": "提交后隐藏表单",
	"The form will be hidden after successful data submission, the notification area will be displayed instead.": "表单将在数据成功提交后被隐藏，改为显示通知区域。",
	"Interactive preview is paused. Contact your team to unblock it.": "交互式预览已暂停。请联系您的团队解除限制。",
	"Titles Background Color": "标题背景颜色",
	"Want to add fun to your emails?": "想让您的电子邮件更有趣吗?",
	"Create mini-games, quizzes and surveys. Stripo will take care of the code.": "创建小游戏、测验和调查。Stripo 将负责处理代码。",
	"Try Interactive Module Generator": "尝试交互式模块生成器",
	"Duplicate": "复制",
	"Titles Font": "标题字体",
	"Title Border": "标题边框",
	"Title Border Color": "标题边框颜色",
	"Select text to clear formatting.": "选择文本以清除格式。",
	"Unable to paste text. Limit is 256kB. Please trim it down.": "无法粘贴文本。限制为 256kB。请缩减文本长度。",
	"Service for Data Collection": "数据收集服务",
	"Dropdown with a list of available data services, preliminarily created in the Data section → Services tab of the Account.": "下拉菜单，其中包含在“账户”的“数据”部分 → “服务”选项卡中预先创建的可用数据服务的列表。",
	"Input URL to Your Service": "输入指向您服务的 URL",
	"Use your own or create a service to automatically collect data from the form": "使用您自己的服务或创建一个服务来自动收集表单数据",
	"Form Background Color": "表单背景颜色",
	"Text Area Rows": "文本区域行数",
	"Max Value": "最大值",
	"Min Value": "最小值",
	"Create Service": "创建服务",
	"Choose a Service": "选择服务",
	"External Service": "外部服务",
	"Placeholder": "占位符",
	"Enter Placeholder": "输入占位符",
	"“Submit“ button": "“提交”按钮",
	"“Start again“ button": "“重新开始”按钮",
	"Conditions Applied: {count}": "已应用的条件: {count}",
	"Display Conditions": "显示条件",
	"Send": "发送",
	"Pick up my video": "选取我的视频",
	"Delete Slide": "删除幻灯片",
	"Headline": "大标题",
	"Product Name": "产品名称",
	"Price": "价格",
	"Discount Value, %": "折扣值",
	"Discount": "折扣",
	"Realistic styles": "写实风格",
	"Genres and Themes": "类型与主题",
	"Photography styles": "摄影风格",
	"Drawing styles": "绘画风格",
	"Abstract styles": "抽象风格",
	"Realism": "写实主义",
	"Hyperrealism": "超写实主义",
	"Illustration": "插画",
	"Comic book": "漫画书",
	"Anime and Manga": "动漫与漫画",
	"Low Poly": "低多边形",
	"Pixel Art": "像素艺术",
	"Sci-Fi": "科幻",
	"Cyberpunk": "赛博朋克",
	"Steampunk": "蒸汽朋克",
	"Fantasy": "奇幻",
	"Gothic": "哥特式",
	"Retro Vintage": "怀旧复古",
	"Studio Photography": "影棚摄影",
	"Black & White Photography": "黑白摄影",
	"Polaroid Style": "宝丽来风格",
	"Lo-Fi": "低保真",
	"Watercolor": "水彩",
	"Oil Painting": "油画",
	"Gouache": "水粉画",
	"Pencil Sketch": "铅笔素描",
	"Ink Drawing": "墨水画",
	"Neon Art": "霓虹艺术",
	"Geometric Art": "几何艺术",
	"Glitch Art": "故障艺术",
	"WebSocket connection unstable. Running diagnostics. Please do not close the editor.": "WebSocket 连接不稳定。正在运行诊断程序。请勿关闭编辑器。",
	"Discount Code": "折扣码",
	"history_prop_discount_code": "history_prop_discount_code",
	"history_prop_display_discount_code": "history_prop_display_discount_code",
	"Deal Description": "优惠描述",
	"history_prop_display_deal_description": "history_prop_display_deal_description",
	"history_prop_deal_description": "history_prop_deal_description",
	"Set the Time of Offer": "设置优惠时段",
	"Hour": "小时",
	"Minute": "分钟",
	"history_prop_display_availability_time": "history_prop_display_availability_time",
	"history_prop_availability_time": "history_prop_availability_time",
	"Up to the HTML Block": "上移到 HTML 块",
	"Up to the Text Block": "上移到文本块",
	"Using a merge tag within a banner is not supported, as the banner is rendered as a single image containing all its components.": "横幅内不支持使用合并标签，因为横幅会被呈现为包含其所有组件的单个图片。",
	"Current Changes can't be saved. Contact support for further help": "当前更改无法保存。如需进一步帮助，请联系支持人员"
}